msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Madara\n"
"POT-Creation-Date: 2021-10-06 16:03+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2021-10-06 16:04+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.4.3\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-Flags-xgettext: --add-comments=translators:\n"
"X-Poedit-WPHeader: style.css\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;"
"esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;_n_noop:1,2;"
"_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.min.js\n"

#: 404.php:34 404.php:36 app/config/theme-options.php:60
#: app/views/ParseBreadcrumbs.php:33
msgid "404"
msgstr "404"

#: 404.php:48
msgid "Oops! page not found."
msgstr "哎呀! 找不到页面."

#: 404.php:65
msgid "Go home"
msgstr "返回首页"

#: amp/manga-chapters.php:26 madara-core/single/info-chapters.php:13
msgid "LATEST MANGA RELEASES"
msgstr "最新漫画版本"

#: amp/manga-chapters.php:145 madara-core/single/info-chapters.php:160
msgid "Manga has no chapter yet."
msgstr "这本漫画还没有章节。"

#: amp/meta-manga.php:34 madara-core/manga-functions.php:591
#: madara-core/single/info-rank.php:4
msgid "Rank"
msgstr "等级"

#: amp/meta-manga.php:41 app/metadatas/page-metadatas.php:340
#: madara-core/manga-filter.php:32 madara-core/single/info-rating.php:10
msgid "Rating"
msgstr "评价"

#: amp/meta-manga.php:48 madara-core/content/content-search.php:58
#: madara-core/manga-functions.php:602
#: madara-core/single/info-alternative-name.php:8
msgid "Alternative"
msgstr "替代"

#: amp/meta-manga.php:54 madara-core/manga-functions.php:615
#: madara-core/single/info-authors.php:7
msgid "Author(s)"
msgstr "作者(s)"

#: amp/meta-manga.php:60 madara-core/manga-functions.php:628
#: madara-core/single/info-artists.php:7
msgid "Artist(s)"
msgstr "艺术家"

#: amp/meta-manga.php:66 madara-core/manga-functions.php:643
#: madara-core/single/info-genres.php:7
msgid "Genre(s)"
msgstr "类型(s)"

#: amp/meta-manga.php:72
#: app/plugins/madara-tgm-plugin-activation/TGM_Plugin_Activation.php:2579
#: madara-core/single/info-type.php:7
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: amp/meta-manga.php:78 madara-core/content/content-search.php:166
#: madara-core/single/info-release.php:6
msgid "Release"
msgstr "（显然是预释或释放)"

#: amp/meta-manga.php:86
#: app/plugins/madara-tgm-plugin-activation/TGM_Plugin_Activation.php:2584
#: madara-core/content/content-search.php:148 madara-core/manga-search.php:140
#: madara-core/single/info-status.php:4
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: amp/meta-taxonomy.php:21 amp/meta-taxonomy.php:35
msgctxt "Used between list items, there is a space after the comma."
msgid ", "
msgstr ", "

#. translators: %s: list of categories.
#: amp/meta-taxonomy.php:27
#, php-format
msgid "Categories: %s"
msgstr "分类：%s"

#. translators: %s: list of tags.
#: amp/meta-taxonomy.php:44
#, php-format
msgid "Tags: %s"
msgstr "标签：%s"

#: app/config-image-sizes.php:9
msgid "Thumb 254x140px"
msgstr "缩略图 254x140px"

#: app/config-image-sizes.php:10
msgid ""
"This thumb size is used for post thumbnail in Widget Posts & Post Navigation"
msgstr "此缩微图大小用于小工具文章和文章导航中的文章缩略图"

#: app/config-image-sizes.php:16
msgid "Thumb 360x206px"
msgstr "缩略图 360x206px"

#: app/config-image-sizes.php:17
msgid "This thumb size is used for post thumbnail in Blog Listing"
msgstr "此缩微图大小用于博客列表中的文章缩略图"

#: app/config-image-sizes.php:23
msgid "Thumb 125x180px"
msgstr "缩略图 125x180px"

#: app/config-image-sizes.php:24
msgid "This thumb size is used for post thumbnail in Popular Slider"
msgstr "此缩略图大小用于“流行板块”中的发布的缩略图"

#: app/config-image-sizes.php:30
msgid "Thumb 1200x630px"
msgstr "缩略图 1200x630px"

#: app/config-image-sizes.php:31
msgid "This thumb size is used for meta tag og:image"
msgstr "此缩略图大小用于Meta标记图像"

#: app/config-image-sizes.php:37
msgid "Thumb 175x238px"
msgstr "缩略图 175x238px"

#: app/config-image-sizes.php:38
msgid ""
"This thumb size is used for Manga's Big Thumbnail item layout in Manga "
"Archives page"
msgstr "此缩略图大小用于“漫画归档页面”中漫画大缩略图项目布局"

#: app/config/theme-options.php:15
msgid "Option Types"
msgstr "选项类型"

#: app/config/theme-options.php:16
msgid "Help content goes here!"
msgstr "帮助内容在这里！"

#: app/config/theme-options.php:19
msgid "Sidebar content goes here!"
msgstr "侧边栏的内容放在这里！"

#: app/config/theme-options.php:24
msgid "General"
msgstr "常规"

#: app/config/theme-options.php:28
msgid "General Layout"
msgstr "总体布局"

#: app/config/theme-options.php:32 app/config/theme-options.php:291
#: app/metadatas/page-metadatas.php:410
msgid "Custom Colors"
msgstr "自定义颜色"

#: app/config/theme-options.php:36
msgid "Custom Fonts"
msgstr "自定义字体"

#: app/config/theme-options.php:40
msgid "Header"
msgstr "页眉"

#: app/config/theme-options.php:44 app/metadatas/page-metadatas.php:98
#: app/views/ParseBreadcrumbs.php:60 app/views/ParsePageTitle.php:40
msgid "Blog"
msgstr "博客"

#: app/config/theme-options.php:48
msgid "Single Post"
msgstr "单一职位"

#: app/config/theme-options.php:52
msgid "Single Page"
msgstr "单页"

#: app/config/theme-options.php:56 header.php:58
#: madara-core/manga-search.php:51 madara-core/manga-search.php:159
#: madara-core/widgets/manga-search/manga-search.php:90 search.php:20
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: app/config/theme-options.php:64
msgid "Social Accounts"
msgstr "社交帐户"

#: app/config/theme-options.php:68
msgid "Advertising"
msgstr "广告"

#: app/config/theme-options.php:72
msgid "Misc"
msgstr "杂项"

#: app/config/theme-options.php:76
msgid "AMP"
msgstr "AMP"

#: app/config/theme-options.php:86
msgid "Logo Image"
msgstr "Logo图片"

#: app/config/theme-options.php:87
msgid "Upload your logo image"
msgstr "上传您的LOGO图片"

#: app/config/theme-options.php:94
msgid "Logo Size (width x height)"
msgstr "徽标大小（宽度 x 高度）"

#: app/config/theme-options.php:95
msgid ""
"(optional) Specify your logo width & height. This may help to improve Google "
"Pagespeed Insights value. For example 230x140"
msgstr ""
"（可选）指定徽标宽度和高度。这可能有助于提高谷歌页面速洞察值。例如 230x140"

#: app/config/theme-options.php:102
msgid "Retina Logo (optional)"
msgstr "高清logo(可选)"

#: app/config/theme-options.php:103
msgid ""
"Retina logo should be two time bigger than the custom logo. Retina Logo is "
"optional, use this setting if you want to strictly support retina devices."
msgstr ""
"Retina徽标应该比自定义徽标大两倍。 Retina徽标是可选的，如果您想严格支持视网膜"
"设备，请使用此设置。"

#: app/config/theme-options.php:110
msgid "Login Logo Image"
msgstr "登陆logo图"

#: app/config/theme-options.php:111
msgid "Upload your Admin Login logo image"
msgstr "上传您的管理员登录页面LOGO图片"

#: app/config/theme-options.php:123 app/metadatas/page-metadatas.php:418
msgid "Body Schema"
msgstr "主体样式"

#: app/config/theme-options.php:124 app/metadatas/page-metadatas.php:419
msgid "Choose Body Color Schema"
msgstr "选择主体颜色"

#: app/config/theme-options.php:131 app/metadatas/page-metadatas.php:429
#: madara-core/user/page/reader-settings.php:58
msgid "Light"
msgstr "白天"

#: app/config/theme-options.php:135 app/metadatas/page-metadatas.php:433
#: madara-core/user/page/reader-settings.php:54
msgid "Dark"
msgstr "夜间"

#: app/config/theme-options.php:142 app/metadatas/page-metadatas.php:785
msgid "Main Top Sidebar Container"
msgstr "主顶部栏"

#: app/config/theme-options.php:143 app/metadatas/page-metadatas.php:786
msgid "Set container for Main Top Sidebar. Custom width is 1760px"
msgstr "设置主体顶部侧栏，自定义宽度为1760px"

#: app/config/theme-options.php:150 app/config/theme-options.php:196
#: app/config/theme-options.php:241 app/metadatas/page-metadatas.php:797
#: app/metadatas/page-metadatas.php:843 app/metadatas/page-metadatas.php:888
#: app/theme-options.php:146 app/theme-options.php:191
#: app/theme-options.php:236
msgid "Full-Width"
msgstr "全屏宽度"

#: app/config/theme-options.php:155 app/config/theme-options.php:201
#: app/config/theme-options.php:246 app/config/theme-options.php:1134
#: app/metadatas/page-metadatas.php:561 app/metadatas/page-metadatas.php:801
#: app/metadatas/page-metadatas.php:847 app/metadatas/page-metadatas.php:892
#: app/theme-options.php:151 app/theme-options.php:196
#: app/theme-options.php:241
msgid "Container"
msgstr "容器"

#: app/config/theme-options.php:160 app/config/theme-options.php:206
#: app/config/theme-options.php:251 app/config/theme-options.php:1139
#: app/metadatas/page-metadatas.php:566 app/metadatas/page-metadatas.php:805
#: app/metadatas/page-metadatas.php:851 app/metadatas/page-metadatas.php:896
#: app/theme-options.php:156 app/theme-options.php:201
#: app/theme-options.php:246
msgid "Custom Width"
msgstr "自定义宽度"

#: app/config/theme-options.php:169 app/metadatas/page-metadatas.php:813
msgid "Main Top Sidebar Background"
msgstr "主顶部栏背景"

#: app/config/theme-options.php:170 app/metadatas/page-metadatas.php:814
msgid "Upload background image for Main Top Sidebar"
msgstr "设置主顶侧边栏的背景图像"

#: app/config/theme-options.php:178 app/metadatas/page-metadatas.php:822
msgid "Main Top Sidebar - Padding"
msgstr "主顶部栏 - 内间距"

#: app/config/theme-options.php:179 app/metadatas/page-metadatas.php:823
msgid "Padding in Main Bottom Top. Default value is 50 0 20 0 & unit is px"
msgstr "设置主顶部栏内间距，默认值为 50 0 20 0 单位是px"

#: app/config/theme-options.php:188 app/metadatas/page-metadatas.php:831
msgid "Main Top Second Sidebar Container"
msgstr "主顶部二栏"

#: app/config/theme-options.php:189 app/metadatas/page-metadatas.php:832
msgid "Set container for Main Top Second Sidebar. Custom width is 1760px"
msgstr "设置主体顶部侧栏二，自定义宽度为1760px"

#: app/config/theme-options.php:214 app/metadatas/page-metadatas.php:858
msgid "Main Top Second Sidebar Background"
msgstr "主顶部栏二背景"

#: app/config/theme-options.php:215 app/metadatas/page-metadatas.php:859
msgid "Upload background image for Main Top Second Sidebar"
msgstr "设置主顶侧边栏二的背景图像"

#: app/config/theme-options.php:223 app/metadatas/page-metadatas.php:867
msgid "Main Top Second Sidebar - Padding"
msgstr "主顶部栏二 - 内间距"

#: app/config/theme-options.php:224 app/metadatas/page-metadatas.php:868
msgid ""
"Padding in Main Top Second Sidebar. Default value is 50 0 20 0 & unit is px"
msgstr "设置主顶部栏二内间距，默认值为 50 0 20 0 单位是px"

#: app/config/theme-options.php:233 app/metadatas/page-metadatas.php:876
msgid "Main Bottom Sidebar Container"
msgstr "主底部栏"

#: app/config/theme-options.php:234 app/metadatas/page-metadatas.php:877
msgid "Set container for Main bottom Sidebar. Custom width is 1760px"
msgstr "设置主底部侧栏，自定义宽度为1760px"

#: app/config/theme-options.php:259 app/metadatas/page-metadatas.php:904
msgid "Main bottom Sidebar Background"
msgstr "主底部栏背景"

#: app/config/theme-options.php:260 app/metadatas/page-metadatas.php:905
msgid "Upload background image for Main Bottom Sidebar"
msgstr "上传主底侧边栏背景图像"

#: app/config/theme-options.php:268 app/metadatas/page-metadatas.php:913
msgid "Main Bottom Sidebar - Padding"
msgstr "主底部栏 - 内间距"

#: app/config/theme-options.php:269 app/metadatas/page-metadatas.php:914
msgid "Padding in Main Bottom Sidebar. Default value is 50 0 20 0 & unit is px"
msgstr "设置主底部栏内间距，默认值为 50 0 20 0 单位是px"

#: app/config/theme-options.php:278
msgid "Login/Register Popup Background"
msgstr "登录/注册弹窗背景"

#: app/config/theme-options.php:279
msgid "Upload background image for Login/Register Popup"
msgstr "上传登录/注册弹出窗口背景图像"

#: app/config/theme-options.php:292 app/metadatas/page-metadatas.php:411
msgid "Show Custom Colors settings"
msgstr "显示自定义颜色设置"

#: app/config/theme-options.php:300 app/metadatas/page-metadatas.php:441
msgid "Primary Color (Gradient - Start Color)"
msgstr "原色（渐变 - 开始颜色）"

#: app/config/theme-options.php:301 app/metadatas/page-metadatas.php:442
msgid ""
"Choose Primary Color of the theme (Gradient - Start Color). Default is: "
"#eb3349"
msgstr "选择主题的原色（渐变 - 开始颜色），默认值是：#eb3349"

#: app/config/theme-options.php:310 app/metadatas/page-metadatas.php:450
msgid "Primary Color (Gradient - End Color)"
msgstr "原色（渐变 - 结束颜色）"

#: app/config/theme-options.php:311 app/metadatas/page-metadatas.php:451
msgid "Choose Primary Color of the theme (Gradient - End Color)"
msgstr "选择主题的原色（渐变 - 结束颜色）"

#: app/config/theme-options.php:320 app/metadatas/page-metadatas.php:459
msgid "Link Hover Color"
msgstr "链接悬停颜色"

#: app/config/theme-options.php:321 app/metadatas/page-metadatas.php:460
msgid "Choose Link Hover Color of the theme. Default is Primary Color"
msgstr "选择主题的链接悬停颜色，默认值是主要颜色"

#: app/config/theme-options.php:330 app/metadatas/page-metadatas.php:468
msgid "Star Color"
msgstr "星色"

#: app/config/theme-options.php:331 app/metadatas/page-metadatas.php:469
msgid "Choose Star Color rating in Manga Listing. Default is: #ffd900"
msgstr "漫画列表中选择星级颜色等级，默认是：#ffd900"

#: app/config/theme-options.php:340 app/metadatas/page-metadatas.php:477
msgid "HOT Badges background color"
msgstr "HOT 徽章背景颜色"

#: app/config/theme-options.php:341 app/metadatas/page-metadatas.php:478
msgid "Choose Background Color for HOT Badges in Manga Listing"
msgstr "漫画列表中选择 HOT 徽章的背景颜色"

#: app/config/theme-options.php:350 app/metadatas/page-metadatas.php:486
msgid "NEW Badges backgroundcolor"
msgstr "NEW 徽章背景颜色"

#: app/config/theme-options.php:351 app/metadatas/page-metadatas.php:487
msgid "Choose Background Color for NEW Badges in Manga Listing"
msgstr "漫画列表中为 NEW 徽章选择背景颜色"

#: app/config/theme-options.php:360 app/metadatas/page-metadatas.php:495
msgid "CUSTOM Badges backgroundcolor"
msgstr "CUSTOM 徽章背景颜色"

#: app/config/theme-options.php:361 app/metadatas/page-metadatas.php:496
msgid "Choose Background Color for Custom Badges in Manga Listing"
msgstr "漫画列表中选择 CUSTOM 徽章的背景颜色"

#: app/config/theme-options.php:370 app/metadatas/page-metadatas.php:505
msgid "Button Background"
msgstr "按钮背景"

#: app/config/theme-options.php:371 app/metadatas/page-metadatas.php:506
msgid "Choose default Background Color for Buttons"
msgstr "设置按钮默认背景颜色"

#: app/config/theme-options.php:380 app/metadatas/page-metadatas.php:514
msgid "Button Text Color"
msgstr "按钮文本颜色"

#: app/config/theme-options.php:381 app/metadatas/page-metadatas.php:515
msgid "Choose default Text Color for Buttons"
msgstr "设置按钮默认文本颜色"

#: app/config/theme-options.php:390 app/metadatas/page-metadatas.php:523
msgid "Button Background Hover Color"
msgstr "按钮背景悬停颜色"

#: app/config/theme-options.php:391 app/metadatas/page-metadatas.php:524
msgid "Choose default Background Hover Color for Buttons"
msgstr "选择默认的按钮悬停背景颜色"

#: app/config/theme-options.php:400 app/metadatas/page-metadatas.php:532
msgid "Button Text Hover Color"
msgstr "按钮文本悬停颜色"

#: app/config/theme-options.php:401 app/metadatas/page-metadatas.php:533
msgid "Choose default Text Hover Color for Buttons"
msgstr "设置按钮默认文本悬停颜色"

#: app/config/theme-options.php:411 app/metadatas/page-metadatas.php:595
msgid "Customize Header Colors"
msgstr "自定义页眉颜色"

#: app/config/theme-options.php:412 app/metadatas/page-metadatas.php:596
msgid "Change various color settings on Header"
msgstr "更改页眉上的各种颜色设置"

#: app/config/theme-options.php:420 app/metadatas/page-metadatas.php:603
msgid "Navigation - Item Color"
msgstr "导航 - 项目颜色"

#: app/config/theme-options.php:421 app/config/theme-options.php:508
#: app/metadatas/page-metadatas.php:604 app/metadatas/page-metadatas.php:682
msgid "Choose color for menu items on Navigation"
msgstr "设置导航上的菜单项目颜色"

#: app/config/theme-options.php:430 app/metadatas/page-metadatas.php:612
msgid "Navigation - Item Hover Color"
msgstr "导航 - 悬停颜色"

#: app/config/theme-options.php:431 app/metadatas/page-metadatas.php:613
msgid "Choose hover color for menu items on Navigation"
msgstr "设置导航菜单项目鼠标悬停颜色"

#: app/config/theme-options.php:440 app/metadatas/page-metadatas.php:621
msgid "Navigation - Background Color For Sub Menu"
msgstr "导航 - 子菜单背景颜色"

#: app/config/theme-options.php:441 app/metadatas/page-metadatas.php:622
msgid "Choose background color for sub menu of Navigation"
msgstr "设置子菜单背景颜色"

#: app/config/theme-options.php:450 app/metadatas/page-metadatas.php:630
msgid "Navigation - Sub Menu Item Border Color"
msgstr "导航 - 子菜单边框颜色"

#: app/config/theme-options.php:451 app/metadatas/page-metadatas.php:631
msgid "Choose color for sub menu item border color"
msgstr "设置子菜单项目边框颜色"

#: app/config/theme-options.php:460 app/metadatas/page-metadatas.php:639
msgid "Navigation - Sub Menu Item Color"
msgstr "导航 - 子菜单颜色"

#: app/config/theme-options.php:461 app/metadatas/page-metadatas.php:640
msgid "Choose color for sub menu item of Navigation"
msgstr "设置导航子菜单项目颜色"

#: app/config/theme-options.php:470 app/metadatas/page-metadatas.php:648
msgid "Navigation - Sub Menu Item Hover Color"
msgstr "导航 - 子菜单悬停颜色"

#: app/config/theme-options.php:471 app/metadatas/page-metadatas.php:649
msgid "Choose hover color for sub menu item of Navigation"
msgstr "设置导航子菜单项目鼠标悬停颜色"

#: app/config/theme-options.php:480 app/metadatas/page-metadatas.php:657
msgid "Navigation - Sub Menu Item Hover Background Color"
msgstr "导航 - 子菜单项目悬停背景颜色"

#: app/config/theme-options.php:481 app/metadatas/page-metadatas.php:658
msgid "Choose hover background color for sub menu item of Navigation"
msgstr "设置导航子菜单项目鼠标悬停背景颜色"

#: app/config/theme-options.php:490 app/metadatas/page-metadatas.php:666
msgid "Customize Header Bottom Colors"
msgstr "自定义页眉底边颜色"

#: app/config/theme-options.php:491 app/metadatas/page-metadatas.php:667
msgid "Change various color settings on Header Bottom"
msgstr "更改页眉底边上的各种颜色设置"

#: app/config/theme-options.php:498 app/metadatas/page-metadatas.php:673
msgid "Header Bottom Background"
msgstr "页眉底部背景"

#: app/config/theme-options.php:499 app/metadatas/page-metadatas.php:674
msgid "Choose background color for the Header Bottom"
msgstr "选择页眉底部背景颜色"

#: app/config/theme-options.php:507 app/metadatas/page-metadatas.php:681
msgid "Second Navigation - Item Color"
msgstr "次要导航 - 项目颜色"

#: app/config/theme-options.php:517 app/metadatas/page-metadatas.php:690
msgid "Second Navigation - Item Hover Color"
msgstr "次要导航 - 项目悬停颜色"

#: app/config/theme-options.php:518 app/metadatas/page-metadatas.php:691
msgid "Choose hover color for menu items on Second Navigation"
msgstr "选择悬停颜色，用于次要导航上的菜单项"

#: app/config/theme-options.php:527 app/metadatas/page-metadatas.php:699
msgid "Second Navigation - Background Color For Sub Menu"
msgstr "次要导航 - 子菜单的背景颜色"

#: app/config/theme-options.php:528 app/metadatas/page-metadatas.php:700
msgid "Choose background color for sub menu of Second Navigation"
msgstr "选择次要导航的子菜单背景颜色"

#: app/config/theme-options.php:537 app/metadatas/page-metadatas.php:708
msgid "Second Navigation - Sub Menu Item Color"
msgstr "次要导航 - 子菜单项目颜色"

#: app/config/theme-options.php:538 app/metadatas/page-metadatas.php:709
msgid "Choose color for sub menu item of Second Navigation"
msgstr "设置次要导航的子菜单项目颜色"

#: app/config/theme-options.php:547 app/metadatas/page-metadatas.php:717
msgid "Second Navigation - Sub Menu Item Hover Color"
msgstr "次要导航 - 子菜单项目悬停颜色"

#: app/config/theme-options.php:548 app/metadatas/page-metadatas.php:718
msgid "Choose hover color for sub menu item of Second Navigation"
msgstr "选择悬停颜色作为次要导航的子菜单项"

#: app/config/theme-options.php:557 app/metadatas/page-metadatas.php:726
msgid "Second Navigation - Border Bottom Color For Sub Menu"
msgstr "次要导航 - 子菜单的边框底部颜色"

#: app/config/theme-options.php:558 app/metadatas/page-metadatas.php:727
msgid ""
"Choose border bottom color for sub menu of Second Navigation. Default is "
"Primary Color"
msgstr "选择边框底部颜色作为次要导航的子菜单，默认值为主要颜色"

#: app/config/theme-options.php:567 app/metadatas/page-metadatas.php:735
msgid "Mobile Menu Custom Color"
msgstr "移动菜单颜色"

#: app/config/theme-options.php:568 app/metadatas/page-metadatas.php:736
msgid "Change various color settings on Mobile Menu"
msgstr "更改移动菜单上的各种颜色设置"

#: app/config/theme-options.php:576
msgid "Mobile Browser Header Color"
msgstr "移动设备页眉颜色"

#: app/config/theme-options.php:577
msgid "Change header color on Mobile Browser Header"
msgstr "设置移动设置浏览器页眉颜色"

#: app/config/theme-options.php:585 app/metadatas/page-metadatas.php:743
msgid "Canvas Menu - Background"
msgstr "Canvas 菜单 - 背景"

#: app/config/theme-options.php:586 app/metadatas/page-metadatas.php:744
msgid "Set Background Color of Canvas Menu"
msgstr "设置 Canvas 菜单的背景颜色"

#: app/config/theme-options.php:595 app/metadatas/page-metadatas.php:752
msgid "Canvas Menu - Menu Item Color"
msgstr "Canvas 菜单 - 菜单项目颜色"

#: app/config/theme-options.php:596 app/metadatas/page-metadatas.php:753
msgid "Set Color of Item of Canvas Menu"
msgstr "设置 Canvas 菜单项目的颜色"

#: app/config/theme-options.php:605 app/metadatas/page-metadatas.php:761
msgid "Canvas Menu - Menu Item Hover Color"
msgstr "Canvas 菜单 - 菜单项目悬停颜色"

#: app/config/theme-options.php:606 app/metadatas/page-metadatas.php:762
msgid "Set Hover Color of Item of Canvas Menu"
msgstr "设置 Canvas 菜单项目的悬停颜色"

#: app/config/theme-options.php:618
msgid "Google Fonts API Key"
msgstr "Google Fonts API密钥"

#: app/config/theme-options.php:619
msgid ""
"If the Google Fonts list below does not appear, enter your own Google Fonts "
"API Key here. Please follow the link below to create your Key:"
msgstr ""
"如果下面的谷歌字体列表未显示，请在此处输入您自己的谷歌字体 API 密钥，请按照下"
"面的链接创建您的密钥："

#: app/config/theme-options.php:627
msgid "Custom Font Settings"
msgstr "自定义字体设置"

#: app/config/theme-options.php:628
msgid "Customize default Font Settings"
msgstr "设置自定义默认字体"

#: app/config/theme-options.php:636
msgid "Use Google Font for Main Font"
msgstr "使用谷歌字体"

#: app/config/theme-options.php:637
msgid "If you use Google Font for Main Font Family, turn this on"
msgstr "如果您将谷歌字体用于主字体系列，请启用此功能"

#: app/config/theme-options.php:646 app/config/theme-options.php:656
msgid "Main Font Family"
msgstr "主要字体系列"

#: app/config/theme-options.php:647
msgid "Choose Google Fonts for Main Font"
msgstr "选择谷歌字体作为主字体"

#: app/config/theme-options.php:657
msgid "Enter name of font family here"
msgstr "此处输入字体家族名称"

#: app/config/theme-options.php:666
msgid "Main Font Size"
msgstr "主字体大小"

#: app/config/theme-options.php:667
msgid "Choose Font Size. Default is 14px"
msgstr "选择字体大小，默认值为14px"

#: app/config/theme-options.php:677
msgid "Main Font Weight"
msgstr "字体粗细"

#: app/config/theme-options.php:678
msgid "Choose Font Weight."
msgstr "选择字体粗细。"

#: app/config/theme-options.php:685
msgid "Normal"
msgstr "常规"

#: app/config/theme-options.php:690
msgid "Bold"
msgstr "粗体字"

#: app/config/theme-options.php:695
msgid "Bolder"
msgstr "加粗"

#: app/config/theme-options.php:700
msgid "Initial"
msgstr "初始"

#: app/config/theme-options.php:705
msgid "Lighter"
msgstr "很细"

#: app/config/theme-options.php:710
msgid "100"
msgstr "100"

#: app/config/theme-options.php:715
msgid "200"
msgstr "200"

#: app/config/theme-options.php:720
msgid "300"
msgstr "300"

#: app/config/theme-options.php:725
msgid "400"
msgstr "400"

#: app/config/theme-options.php:730
msgid "500"
msgstr "500"

#: app/config/theme-options.php:735
msgid "600"
msgstr "600"

#: app/config/theme-options.php:740
msgid "700"
msgstr "700"

#: app/config/theme-options.php:745
msgid "800"
msgstr "800"

#: app/config/theme-options.php:750
msgid "900"
msgstr "900"

#: app/config/theme-options.php:759
msgid "Main Font Line Height"
msgstr "字体行高"

#: app/config/theme-options.php:760
msgid "Choose Font Line Height. Default is 1.5"
msgstr "选择字体行高，默认值为 1.5"

#: app/config/theme-options.php:770
msgid "Use Google Font for Heading Font"
msgstr "使用谷歌字体作为标题字体"

#: app/config/theme-options.php:771
msgid "If you use Google Font for Heading Font Family, turn this on"
msgstr "如果您将谷歌字体用作标题字体系列，请启用此功能"

#: app/config/theme-options.php:780 app/config/theme-options.php:790
msgid "Heading Font Family"
msgstr "标题字体系列"

#: app/config/theme-options.php:781
msgid "Heading Font is used for all heading tags (ie. H1, H2, H3, H4, H5, H6)"
msgstr "标题字体用于所有标题标签（即 H1、H2、H3、H4、H5、H6）"

#: app/config/theme-options.php:791
msgid ""
"Heading Font is used for all heading tags (ie. H1, H2, H3, H4, H5, H6). "
"Enter name of font family here"
msgstr ""
"标题字体用于所有标题标签（即 H1、H2、H3、H4、H5、H6），在此处输入字体家族名称"

#: app/config/theme-options.php:800
msgid "H1 - Font Size"
msgstr "H1 - 字体大小"

#: app/config/theme-options.php:801
msgid "Choose font size for H1. Default is 34px"
msgstr "Choose font size for H1. Default is 34px"

#: app/config/theme-options.php:810
msgid "H1 - Line Height"
msgstr "H1 - 行高"

#: app/config/theme-options.php:811 app/config/theme-options.php:846
#: app/config/theme-options.php:881 app/config/theme-options.php:916
#: app/config/theme-options.php:951 app/config/theme-options.php:986
msgid "Choose Font Line Height.  Default is 1.2em"
msgstr "Choose Font Line Height.  Default is 1.2em"

#: app/config/theme-options.php:822
msgid "H1 - Font Weight"
msgstr "H1 - 字体粗细"

#: app/config/theme-options.php:823 app/config/theme-options.php:858
#: app/config/theme-options.php:893 app/config/theme-options.php:928
#: app/config/theme-options.php:963 app/config/theme-options.php:998
#: app/config/theme-options.php:1051
msgid "Choose Font Weight"
msgstr "选择字体粗细"

#: app/config/theme-options.php:834
msgid "H2 - Font Size"
msgstr "H2 - 字体大小"

#: app/config/theme-options.php:835
msgid "Choose font size for H2. Default is 30px"
msgstr "Choose font size for H2. Default is 30px"

#: app/config/theme-options.php:845
msgid "H2 - Line Height"
msgstr "H2 - 行高"

#: app/config/theme-options.php:857
msgid "H2 - Font Weight"
msgstr "H2 - 字体粗细"

#: app/config/theme-options.php:869
msgid "H3 - Font Size"
msgstr "H3 - 字体大小"

#: app/config/theme-options.php:870
msgid "Choose font size for H3. Default is 24px"
msgstr "Choose font size for H3. Default is 24px"

#: app/config/theme-options.php:880
msgid "H3 - Line Height"
msgstr "H3 - 行高"

#: app/config/theme-options.php:892
msgid "H3 - Font Weight"
msgstr "H3 - 字体粗细"

#: app/config/theme-options.php:904
msgid "H4 - Font Size"
msgstr "H4 - 字体大小"

#: app/config/theme-options.php:905
msgid "Choose font size for H4. Default is 18px"
msgstr "Choose font size for H4. Default is 18px"

#: app/config/theme-options.php:915
msgid "H4 - Line Height"
msgstr "H4 - 行高"

#: app/config/theme-options.php:927
msgid "H4 - Font Weight"
msgstr "H4 - 字体粗细"

#: app/config/theme-options.php:939
msgid "H5 - Font Size"
msgstr "H5 - 字体大小"

#: app/config/theme-options.php:940
msgid "Choose font size for H5. Default is 16px"
msgstr "Choose font size for H5. Default is 16px"

#: app/config/theme-options.php:950
msgid "H5 - Line Height"
msgstr "H5 - 行高"

#: app/config/theme-options.php:962
msgid "H5 - Font Weight"
msgstr "H6 - 字体粗细"

#: app/config/theme-options.php:974
msgid "H6 - Font Size"
msgstr "H6 - 字体大小"

#: app/config/theme-options.php:975
msgid "Choose font size for H6. Default is 14px"
msgstr "Choose font size for H6. Default is 14px"

#: app/config/theme-options.php:985
msgid "H6 - Line Height"
msgstr "H6 - 行高"

#: app/config/theme-options.php:997
msgid "H6 - Font Weight"
msgstr "H6 - 字体粗细"

#: app/config/theme-options.php:1009
msgid "Use Google Font for Navigation"
msgstr "使用谷歌字体导航"

#: app/config/theme-options.php:1010
msgid "If you use Google Font for Navigation Items, turn this on"
msgstr "如果您在导航项目中使用谷歌字体，请启用此功能"

#: app/config/theme-options.php:1019
msgid "Navigation - Google Font"
msgstr "导航 - 谷歌字体"

#: app/config/theme-options.php:1020
msgid "Choose font to be used for Navigation Items"
msgstr "选择用于导航项目的字体"

#: app/config/theme-options.php:1029
msgid "Navigation - Font Family"
msgstr "导航 - 字体系列"

#: app/config/theme-options.php:1030
msgid "Enter name of font family to be used for Navigation Items"
msgstr "输入用于导航项目的字体家族名称"

#: app/config/theme-options.php:1039
msgid "Navigation - Font Size"
msgstr "导航 - 字体大小"

#: app/config/theme-options.php:1040
msgid "Choose font size for Navigation Items. Default is 14px"
msgstr "选择导航项目字体大小，默认值为14px"

#: app/config/theme-options.php:1050
msgid "Navigation - Font Weight"
msgstr "导航 - 字体粗细"

#: app/config/theme-options.php:1062
msgid "Use Google Font for Meta Font"
msgstr "使用谷歌字体作为 Meta 字体"

#: app/config/theme-options.php:1063
msgid "If you use Google Font for Meta Font Family, turn this on"
msgstr "如果您将谷歌字体用于 Meta 字体系列，请启用此功能"

#: app/config/theme-options.php:1072 app/config/theme-options.php:1082
msgid "Meta Font Family"
msgstr "Meta字体系列"

#: app/config/theme-options.php:1073
msgid "Meta Font is used for all meta tags"
msgstr "Meta 字体用于所有 Meta 标记"

#: app/config/theme-options.php:1083
msgid "Meta Font is used for all meta tags. Enter name of font family here"
msgstr "Meta 字体用于所有 Meta 标记，在此处输入字体家族名称"

#: app/config/theme-options.php:1093
msgid "Custom Font 1"
msgstr "自定义字体 1"

#: app/config/theme-options.php:1094
msgid ""
"Upload your own font and enter name \"custom_font_1\" in \"Main Font Family "
"or Special Font Family\" setting above"
msgstr ""
"Upload your own font and enter name \"custom_font_1\" in \"Main Font Family "
"or Special Font Family\" setting above"

#: app/config/theme-options.php:1104
msgid "Custom Font 2"
msgstr "自定义字体 2"

#: app/config/theme-options.php:1105
msgid ""
"Upload your own font and enter name \"custom_font_2\" in \"Main Font Family, "
"Heading Font Family or Meta Font Family\" setting above"
msgstr ""
"Upload your own font and enter name \"custom_font_2\" in \"Main Font Family, "
"Heading Font Family or Meta Font Family\" setting above"

#: app/config/theme-options.php:1115
msgid "Custom Font 3"
msgstr "自定义字体 3"

#: app/config/theme-options.php:1116
msgid ""
"Upload your own font and enter name \"custom_font_3\" in \"Main Font Family, "
"Heading Font Family or Meta Font Family\" setting above"
msgstr ""
"Upload your own font and enter name \"custom_font_3\" in \"Main Font Family, "
"Heading Font Family or Meta Font Family\" setting above"

#: app/config/theme-options.php:1126 app/metadatas/page-metadatas.php:549
msgid "Header Style"
msgstr "标题样式"

#: app/config/theme-options.php:1127 app/metadatas/page-metadatas.php:550
msgid "Choose Header style. Custom width is 1760px"
msgstr "选择页眉样式，自定义宽度为 1760px"

#: app/config/theme-options.php:1147
msgid "Sticky Menu"
msgstr "粘性菜单"

#: app/config/theme-options.php:1148
msgid "Enable/ Disable the Sticky Menu"
msgstr "启用/禁用悬浮菜单"

#: app/config/theme-options.php:1155
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

#: app/config/theme-options.php:1160
msgid "Always sticky"
msgstr "显示"

#: app/config/theme-options.php:1165
msgid "When page is scrolled up"
msgstr "滚动"

#: app/config/theme-options.php:1173 app/metadatas/page-metadatas.php:573
msgid "Header Bottom - Border Bottom"
msgstr "页眉底部 - 底部边框"

#: app/config/theme-options.php:1174 app/metadatas/page-metadatas.php:574
msgid "Enable border bottom of the Header Bottom"
msgstr "启用页眉底部边框"

#: app/config/theme-options.php:1182
msgid "Default Login Buttons"
msgstr "登录按钮"

#: app/config/theme-options.php:1183
msgid ""
"In case you plan to use a custom Login/Register buttons somewhere else, you "
"can hide the default button on header"
msgstr ""
"如果您计划在其他地方使用自定义登录/注册按钮，您可以隐藏标题上的默认按钮"

#: app/config/theme-options.php:1194
msgid "Blog Sidebar"
msgstr "博客侧边栏"

#: app/config/theme-options.php:1202 app/config/theme-options.php:1347
#: app/config/theme-options.php:1440 app/metadatas/page-metadatas.php:38
#: app/plugins/madara-woocommerce/WooCommerce.php:95 app/theme-options.php:337
#: app/theme-options.php:604 app/theme-options.php:843
msgid "Left"
msgstr "左："

#: app/config/theme-options.php:1207 app/config/theme-options.php:1352
#: app/config/theme-options.php:1445 app/metadatas/page-metadatas.php:43
#: app/plugins/madara-woocommerce/WooCommerce.php:99 app/theme-options.php:342
#: app/theme-options.php:609 app/theme-options.php:848
msgid "Right"
msgstr "右侧"

#: app/config/theme-options.php:1212 app/config/theme-options.php:1357
#: app/config/theme-options.php:1450 app/metadatas/page-metadatas.php:48
#: app/plugins/madara-woocommerce/WooCommerce.php:103 app/theme-options.php:347
#: app/theme-options.php:614 app/theme-options.php:853
msgid "Hidden"
msgstr "隐藏域"

#: app/config/theme-options.php:1219
msgid "Blog Heading Text"
msgstr "博客标题文本"

#: app/config/theme-options.php:1220
msgid "Appear in Blog Listing"
msgstr "显示在博客列表页面"

#: app/config/theme-options.php:1226
msgid "Blog Heading Icon"
msgstr "博客标题图标"

#: app/config/theme-options.php:1227 app/metadatas/page-metadatas.php:183
msgid "Icon class, for example 'fa fa-home'"
msgstr "图标类，例如'fa fa-home'"

#: app/config/theme-options.php:1227 app/metadatas/page-metadatas.php:183
msgid "Font Awesome"
msgstr "FontAwesome"

#: app/config/theme-options.php:1227 app/metadatas/page-metadatas.php:183
msgid "Ionicons"
msgstr "Ionicons"

#: app/config/theme-options.php:1234
msgid "Blog Margin Top"
msgstr "博客页边距顶部"

#: app/config/theme-options.php:1235
msgid "Margin Top in Blog Listing Content. Default's 50 (in pixel)"
msgstr "博客列表内容的页边距顶部。默认值为50(像素)"

#: app/config/theme-options.php:1243 app/metadatas/page-metadatas.php:189
msgid "Blog Content Columns"
msgstr "显示列数"

#: app/config/theme-options.php:1244 app/metadatas/page-metadatas.php:190
msgid "Columns number of Blog Post"
msgstr "博客列表显示文章列数"

#: app/config/theme-options.php:1250 app/metadatas/page-metadatas.php:199
msgid "3 Columns"
msgstr "3列"

#: app/config/theme-options.php:1255 app/metadatas/page-metadatas.php:204
msgid "2 Columns"
msgstr "2列"

#: app/config/theme-options.php:1262 app/metadatas/page-metadatas.php:212
msgid "Blog Navigation"
msgstr "博客导航"

#: app/config/theme-options.php:1263 app/metadatas/page-metadatas.php:213
msgid ""
"Choose type of navigation for blog and any listing page. For WP PageNavi, "
"you will need to install WP PageNavi plugin"
msgstr ""
"选择博客和任何列表页面的导航类型。 对于WP PageNavi，您需要安装WP PageNavi插件"

#: app/config/theme-options.php:1274 app/metadatas/page-metadatas.php:33
#: app/metadatas/page-metadatas.php:195 app/metadatas/page-metadatas.php:425
#: app/metadatas/page-metadatas.php:556 app/metadatas/page-metadatas.php:580
#: app/metadatas/page-metadatas.php:793 app/metadatas/page-metadatas.php:839
#: app/metadatas/page-metadatas.php:884 app/metadatas/post-metadatas.php:52
#: app/metadatas/post-metadatas.php:104
#: app/plugins/madara-widgets/WidgetExtension.php:180
#: madara-core/user/page/reader-settings.php:50
#: madara-core/user/page/reader-settings.php:67
#: madara-core/user/page/reader-settings.php:85
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: app/config/theme-options.php:1279 app/metadatas/page-metadatas.php:228
msgid "Ajax"
msgstr "Ajax"

#: app/config/theme-options.php:1284 app/metadatas/page-metadatas.php:233
msgid "WP PageNavi"
msgstr "WP页面导航"

#: app/config/theme-options.php:1291
msgid "Blog BreadCrumbs"
msgstr "显示博客面包屑导航"

#: app/config/theme-options.php:1292
msgid "Enable Breadcrumbs for Blog/Posts"
msgstr "为博客/帖子启用面包屑"

#: app/config/theme-options.php:1299
msgid "Blog Navigation - Same Taxonomy Term"
msgstr "博客导航 - 相同分类法"

#: app/config/theme-options.php:1300
msgid "Whether next/previous post should be in a same taxonomy term"
msgstr "下一篇/上一篇文章是否应该在同一个分类法中"

#: app/config/theme-options.php:1307
msgid "Blog Navigation - Taxonomy Type"
msgstr "分类法类型"

#: app/config/theme-options.php:1308
msgid "Taxonomy type, if \"Blog Navigation - Same Taxonomy Term\" is ON"
msgstr "分类法类型，如果\"博客导航 - 相同分类法\"是打开"

#: app/config/theme-options.php:1316
msgid "Category"
msgstr "类别"

#: app/config/theme-options.php:1320 app/views/ParseBreadcrumbs.php:31
#: app/views/ParsePageTitle.php:28
msgid "Tag"
msgstr "标签"

#: app/config/theme-options.php:1326
msgid "Posts Excerpt"
msgstr "文章摘录"

#: app/config/theme-options.php:1327
msgid "Show Posts Excerpt in Blog Listing"
msgstr "博客列表中显示博客文章摘录"

#: app/config/theme-options.php:1339 app/config/theme-options.php:1432
msgid "Sidebar"
msgstr "侧栏"

#: app/config/theme-options.php:1364
msgid "Post Excerpt"
msgstr "文章摘要"

#: app/config/theme-options.php:1365
msgid "Show Post Excerpt"
msgstr "显示文章摘录"

#: app/config/theme-options.php:1372
msgid "Featured Image"
msgstr "特色图片"

#: app/config/theme-options.php:1373
msgid "Show (fullsize) Featured Image"
msgstr "显示（完整）特色图像"

#: app/config/theme-options.php:1380
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: app/config/theme-options.php:1381
msgid "Show Tags list"
msgstr "显示标签列表"

#: app/config/theme-options.php:1389
msgid "Enable Post Meta"
msgstr "文章Meta"

#: app/config/theme-options.php:1390
msgid "Show Post \"Posted-On Date\" and \"Post Categories\""
msgstr "显示文章\"发布日期\"和\"文章类别\""

#: app/config/theme-options.php:1399
msgid "Post Category"
msgstr "文章类型"

#: app/config/theme-options.php:1400
msgid "Show Category list"
msgstr "显示类别列表"

#: app/config/theme-options.php:1409
msgid "Enable Comments"
msgstr "启用评论"

#: app/config/theme-options.php:1410
msgid "You can disable Comments Form in single post only"
msgstr "您只能在文章内容页面中禁用评论表单"

#: app/config/theme-options.php:1419
msgid "Reverse Navigation Links"
msgstr "反向导航"

#: app/config/theme-options.php:1420
msgid ""
"By default, in LTR language, Next Button is on the left, while Previous "
"Button is on the right. If this option is turned on, then Next Button will "
"be on the right, while the Previous Button is on the left"
msgstr ""
"默认情况下，在LTR语言中，“下一步”按钮位于左侧，而“上一步”按钮位于右侧。如果启"
"用此选项，则“下一步”按钮将位于右侧，而“上一步”按钮位于左侧"

#: app/config/theme-options.php:1458 app/config/theme-options.php:1459
msgid "Enable Page Meta Tags"
msgstr "Meta 标签"

#: app/config/theme-options.php:1469
msgid "Enable Comments by default"
msgstr "启用评论"

#: app/config/theme-options.php:1470
msgid "Enable Comment Panel under Single Pages"
msgstr "单个页面下启用评论面板"

#: app/config/theme-options.php:1482
msgid "Search Header Background"
msgstr "搜索页眉背景"

#: app/config/theme-options.php:1483
msgid "Upload background image for Header of Search Page"
msgstr "上传搜索页面标题的背景图像"

#: app/config/theme-options.php:1494
msgid "Head Title Tag"
msgstr "标题标签"

#: app/config/theme-options.php:1495
msgid "Content of Title Tag (to be appeared on browser Tab Name)"
msgstr "标题标签的内容(显示在浏览器标签名称)"

#: app/config/theme-options.php:1502
msgid "Page Featured Image"
msgstr "页面特色图片"

#: app/config/theme-options.php:1503
msgid "Upload your Featured Image into 404 Page"
msgstr "上传你的特色图片到404页面"

#: app/config/theme-options.php:1510 app/metadatas/page-metadatas.php:929
msgid "Page Title"
msgstr "页面标题"

#: app/config/theme-options.php:1511
msgid "Title of the Page"
msgstr "页面标题"

#: app/config/theme-options.php:1518 app/metadatas/page-metadatas.php:79
#: app/metadatas/page-metadatas.php:86 app/metadatas/page-metadatas.php:93
msgid "Page Content"
msgstr "页面内容"

#: app/config/theme-options.php:1519
msgid "Content of the Page"
msgstr "页面内容"

#: app/config/theme-options.php:1530
msgid "Google AdSense Publisher ID"
msgstr "Google AdSense发布商ID"

#: app/config/theme-options.php:1531
msgid "Enter your Google AdSense Publisher ID"
msgstr "输入您的Google AdSense发布商ID"

#: app/config/theme-options.php:1542
msgid "Copyright Text"
msgstr "版权信息文字"

#: app/config/theme-options.php:1543 app/theme.php:255
msgid "Appear in Footer"
msgstr "出现在页脚中"

#: app/config/theme-options.php:1549
msgid "SEO - Echo Meta Tags"
msgstr "SEO-Meat标签"

#: app/config/theme-options.php:1550
msgid ""
"By default, Madara generates its own SEO meta tags (for example: Facebook "
"Meta Tags). If you are using another SEO plugin like YOAST or a Facebook "
"plugin, you can turn off this option"
msgstr ""
"默认情况下，Madara生成自己的SEO元标签(例如:Facebook元标签)。如果您正在使用另"
"一个SEO插件，如YOAST或Facebook插件，您可以关闭此选项"

#: app/config/theme-options.php:1558
msgid "Lazyload"
msgstr "延迟加载"

#: app/config/theme-options.php:1559
msgid "Enable to use Image Lazyload."
msgstr "启用图片延迟加载。"

#: app/config/theme-options.php:1568
msgid "Enable Smooth Scroll Effect"
msgstr "启用平滑滚动效果"

#: app/config/theme-options.php:1578
msgid "Enable Go To Top button"
msgstr "返回顶部"

#: app/config/theme-options.php:1588
msgid "Turn On/Off loading FontAwesome"
msgstr "Font Awesome"

#: app/config/theme-options.php:1589
msgid ""
"If you don't use FontAwesome (a Font Icons library), you can turn it off to "
"save bandwidth"
msgstr "如果你不使用FontAwesome(字体图标库)，你可以关闭它来节省带宽"

#: app/config/theme-options.php:1598
msgid "Turn On/Off loading Ionicons"
msgstr "Ionicons"

#: app/config/theme-options.php:1599
msgid ""
"If you don't use Ionicons (a Font Icons library), you can turn it off to "
"save bandwidth"
msgstr "如果你不使用Ionicons(字体图标库)，你可以关闭它来节省带宽"

#: app/config/theme-options.php:1608
msgid "Turn On/Off loading CT-Icons"
msgstr "CT-Icons"

#: app/config/theme-options.php:1609
msgid ""
"If you don't use CT-Icons (a Font Icons library), you can turn it off to "
"save bandwidth"
msgstr "如果不使用CT-Icons(字体图标库)，可以关闭它以节省带宽"

#: app/config/theme-options.php:1618
msgid "Custom CSS"
msgstr "自定义 CSS"

#: app/config/theme-options.php:1619
msgid "Enter custom CSS. Ex: <i>.class{ font-size: 13px; }</i>"
msgstr "输入自定义CSS。例如：<i>.class{ font-size: 13px; }</i>"

#: app/config/theme-options.php:1627
msgid "Facebook App ID"
msgstr "Facebook App ID"

#: app/config/theme-options.php:1628
msgid ""
"(Optional) Enter your Facebook App ID. It is useful when you share your post "
"on Facebook"
msgstr ""
"(可选)输入您的Facebook App ID。当您在Facebook上分享您的帖子时，它非常有用"

#: app/config/theme-options.php:1636
msgid "Default Heading Icon"
msgstr "默认标题图标"

#: app/config/theme-options.php:1637
msgid ""
"Default Heading Icon in some heading position. Default is \"ion-ios-star\""
msgstr "某些标题位置的默认图标，默认是“ion-ios-star”"

#: app/config/theme-options.php:1637
msgid "IonIcons"
msgstr "IonIcons"

#: app/config/theme-options.php:1637
msgid "FontAwesome"
msgstr "FontAwesome"

#: app/config/theme-options.php:1644
msgid "Pre-loading Effect"
msgstr "预加载效果"

#: app/config/theme-options.php:1645
msgid "Enable Pre-loading Effect"
msgstr "启用预加载效果"

#: app/config/theme-options.php:1653
msgid "Disable All"
msgstr "禁用所有"

#: app/config/theme-options.php:1658
msgid "Enable All"
msgstr "全部启用"

#: app/config/theme-options.php:1663
msgid "Front-page Only"
msgstr "仅限首页"

#: app/config/theme-options.php:1671
msgid "Pre-loading Logo"
msgstr "预加载logo"

#: app/config/theme-options.php:1672
msgid ""
"Preloading Logo. If not selected, Logo Image at Theme Options > General > "
"Logo Image will be used"
msgstr ""
"预加载Logo。如果没有选择, Logo图像将会使用” 主题选项 > 一般 >> Logo” 图标"

#: app/config/theme-options.php:1681
msgid "Pre-loading Background Color"
msgstr "预加载背景颜色"

#: app/config/theme-options.php:1682
msgid "Default is #eb3349"
msgstr "默认是# eb3349"

#: app/config/theme-options.php:1690
msgid "Pre-loading Icon Color"
msgstr "预加载图标颜色"

#: app/config/theme-options.php:1691
msgid "Default is #ffffff"
msgstr "默认是 #ffffff"

#: app/config/theme-options.php:1700
msgid "Preloading Icon"
msgstr "图标"

#: app/config/theme-options.php:1714
msgid "Ball Pulse"
msgstr "球脉冲"

#: app/config/theme-options.php:1719
msgid "Ball Pulse Sync"
msgstr "球脉冲同步"

#: app/config/theme-options.php:1724
msgid "Ball Beat"
msgstr "球节拍"

#: app/config/theme-options.php:1729
msgid "Ball Rotate"
msgstr "球旋转"

#: app/config/theme-options.php:1734
msgid "Ball Grid Pulse"
msgstr "球栅脉冲"

#: app/config/theme-options.php:1739
msgid "Ball Grid Beat"
msgstr "球网格跳动"

#: app/config/theme-options.php:1744
msgid "Ball Clip Rotate"
msgstr "球夹旋转"

#: app/config/theme-options.php:1749
msgid "Ball Clip Rotate Pulse"
msgstr "球夹旋转脉冲"

#: app/config/theme-options.php:1754
msgid "Ball Clip Rotate Multiple"
msgstr "球夹旋转倍数"

#: app/config/theme-options.php:1759
msgid "Ball Pulse Rise"
msgstr "球脉冲上升"

#: app/config/theme-options.php:1764
msgid "Cube Transition"
msgstr "立方体转换"

#: app/config/theme-options.php:1769
msgid "Ball Zig Zag"
msgstr "球锯齿形"

#: app/config/theme-options.php:1774
msgid "Ball Zig Zag Deflect"
msgstr "球锯齿形偏转"

#: app/config/theme-options.php:1779
msgid "Ball Triangle Path"
msgstr "球三角路径"

#: app/config/theme-options.php:1784
msgid "Line Scale"
msgstr "线比例"

#: app/config/theme-options.php:1789
msgid "Line Scale Party"
msgstr "线路比例方"

#: app/config/theme-options.php:1794
msgid "Line Scale Pulse Out"
msgstr "线刻度脉冲输出"

#: app/config/theme-options.php:1799
msgid "Line Scale Pulse Put Rapid"
msgstr "线标脉冲快速输出"

#: app/config/theme-options.php:1804
msgid "Ball Scale"
msgstr "球比例"

#: app/config/theme-options.php:1809
msgid "Ball Scale Multiple"
msgstr "球秤倍数"

#: app/config/theme-options.php:1814
msgid "Ball Scale Ripple"
msgstr "球鳞片波纹"

#: app/config/theme-options.php:1819
msgid "Ball Scale Ripple Multiple"
msgstr "球鳞片波纹倍数"

#: app/config/theme-options.php:1824
msgid "Ball Spin Fade Loader"
msgstr "球旋转褪色装载机"

#: app/config/theme-options.php:1829
msgid "Line Spin Fade Loader"
msgstr "直线旋转褪色加载器"

#: app/config/theme-options.php:1834
msgid "Triangle Skew Spin"
msgstr "三角形倾斜旋转"

#: app/config/theme-options.php:1839
msgid "Semi Circle Spin"
msgstr "半圈旋转"

#: app/config/theme-options.php:1844
msgid "Square Spin"
msgstr "方形旋转"

#: app/config/theme-options.php:1854
msgid "Enable AMP URLs"
msgstr "启用 AMP URLs"

#: app/config/theme-options.php:1855
msgid ""
"AMP is a special link that is lightweight and stripped down.  The mobile "
"user gets a much-improved experience: content is faster, more engaging, and "
"easier-to-read. AMP was specifically built for publishers, and publishers "
"still make up a big chunk of AMP content out there. In Madara, AMP URLs work "
"for Manga Detail and Manga Reading page only. You can try to append \"/amp\" "
"to the URL to see how it works. Require \"AMP Plugin\" (https://wordpress."
"org/plugins/amp/). Read more about AMP here: https://amp.dev/about/how-amp-"
"works/"
msgstr ""
"AMP is a special link that is lightweight and stripped down.  The mobile "
"user gets a much-improved experience: content is faster, more engaging, and "
"easier-to-read. AMP was specifically built for publishers, and publishers "
"still make up a big chunk of AMP content out there. In Madara, AMP URLs work "
"for Manga Detail and Manga Reading page only. You can try to append \"/amp\" "
"to the URL to see how it works. Require \"AMP Plugin\" (https://wordpress."
"org/plugins/amp/). Read more about AMP here: https://amp.dev/about/how-amp-"
"works/"

#: app/config/theme-options.php:1864
msgid "FontAwesome Key"
msgstr "丰特威索姆键"

#: app/config/theme-options.php:1865
msgid ""
"In an AMP link, local lib for Font Icons cannot be loaded. Thus, we need to "
"load it from FontAwesome CDN. Register your email here: https://fontawesome."
"com/start and get the Key"
msgstr ""
"在 AMP 链接中，无法加载字体图标的本地 lib。因此，我们需要从丰特威索姆CDN加载"
"它。在此处注册您的电子邮件：https://fontawesome.com/start 并获取密钥"

#: app/config/theme-options.php:1874
msgid "Image Height (in px)"
msgstr "图像高度 （PC） [px]"

#: app/config/theme-options.php:1875
msgid ""
"In an AMP link, images of a chapter should have same height. You can specify "
"the height of images here for better display. You can set this value in each "
"Manga and Chapter as well"
msgstr ""
"在 AMP 链接中，章节的图像应具有相同的高度。您可以在此处指定图像的高度，以便更"
"好地显示。您也可以在每个漫画和章节中设置此值"

#: app/config/theme-options.php:1885
msgid "Chapter Reading in List or Slides mode"
msgstr "阅读模式"

#: app/config/theme-options.php:1886
msgid ""
"For Manga Chapter (Images) Reading page, use Images Listing or Slides mode"
msgstr "对于漫画章节（图像）阅读页面，请使用\"图片列表\"或\"幻灯片\"模式"

#: app/config/theme-options.php:1893 app/metadatas/post-metadatas.php:60
#: app/theme-options.php:910 madara-core/user/page/reader-settings.php:75
msgid "List"
msgstr "清单"

#: app/config/theme-options.php:1898
msgid "Slides"
msgstr "幻灯片"

#: app/core.php:534 app/core.php:583
msgid "Invalid Purchase Code"
msgstr "无效的购买代码"

#: app/core.php:550 app/core.php:597
msgid "An error occured."
msgstr "发生错误。"

#: app/core.php:558 app/core.php:603
msgid "Bad request."
msgstr "错误的请求。"

#: app/hooks/actions.php:7
msgid "Toggle Dark/Light Mode"
msgstr "昼夜模式"

#: app/hooks/template-hooks.php:74
msgid "Continue Reading"
msgstr "继续阅读"

#: app/hooks/template-hooks.php:83 app/plugins/madara-welcome/Welcome.php:82
msgid "Madara Dashboard"
msgstr "Madara 仪表盘"

#: app/hooks/template-hooks.php:149
msgid "WP Manga - Main Top Sidebar"
msgstr "WP Manga - Top侧边栏"

#: app/hooks/template-hooks.php:151 app/hooks/template-hooks.php:161
msgid "Appear before main content in Manga Pages"
msgstr "出现在漫画页面的主要内容之前"

#: app/hooks/template-hooks.php:159
msgid "WP Manga - Main Top Second Sidebar"
msgstr "WP漫画-主顶部第二边栏"

#: app/hooks/template-hooks.php:169
msgid "WP Manga - Main Bottom Sidebar"
msgstr "WP Manga -底侧"

#: app/hooks/template-hooks.php:171
msgid "Appear after main content in Manga Pages"
msgstr "出现在漫画页面的主要内容之后"

#: app/hooks/template-hooks.php:310
msgid ""
"contains themes or scenes that may not be suitable for very young readers "
"thus is blocked for their protection."
msgstr "包含的主题或场景可能不适合未成年人的读者，因此被拦截以保护他们。"

#: app/hooks/template-hooks.php:311
msgid "Are you over 18?"
msgstr "你超过18岁了吗?"

#: app/hooks/template-hooks.php:323
msgid "Caution to under-aged viewers"
msgstr "警告未成年观众"

#: app/hooks/template-hooks.php:329 app/metadatas/post-metadatas.php:18
#: app/metadatas/post-metadatas.php:112 app/theme-options.php:1029
msgid "No"
msgstr "否"

#: app/hooks/template-hooks.php:330
msgid "Yes, I am"
msgstr "是的"

#: app/inc/extras.php:68 app/metadatas/page-metadatas.php:60
#: app/metadatas/page-metadatas.php:118 inc/template-tags.php:31
#: madara-core/manga-search.php:133
msgid "All"
msgstr "所有"

#: app/inc/extras.php:73
#, php-format
msgid "Manga starts with %s"
msgstr "漫画 从 %s 开始"

#: app/inc/extras.php:271
msgid "Hot"
msgstr "热门"

#: app/inc/extras.php:271 madara-core/manga-filter.php:47
msgid "New"
msgstr "新版的 %1$s 可用。%2$s查看版本 %3$s 详情%4$s 或者 %5$s立即更新%6$s。"

#: app/inc/template-tags.php:106
msgid "18+"
msgstr "18+"

#: app/metadatas/page-metadatas.php:17
msgid "Page Settings"
msgstr "页面设置"

#: app/metadatas/page-metadatas.php:25
msgid "Page Sidebar"
msgstr "页面侧边栏"

#: app/metadatas/page-metadatas.php:26
msgid "Choose Sidebar Layout for Page"
msgstr "设置页面侧边栏布局"

#: app/metadatas/page-metadatas.php:68
msgid "Front Page Settings"
msgstr "首页设置"

#: app/metadatas/page-metadatas.php:87
msgid "Choose the content source"
msgstr "选择内容源"

#: app/metadatas/page-metadatas.php:103 app/metadatas/post-metadatas.php:78
msgid "Manga"
msgstr "漫画"

#: app/metadatas/page-metadatas.php:110
msgid "Manga Type"
msgstr "漫画类型"

#: app/metadatas/page-metadatas.php:111
msgid "Type of Manga to display"
msgstr "显示漫画类型"

#: app/metadatas/page-metadatas.php:123
msgid "Web Comic"
msgstr "网络漫画"

#: app/metadatas/page-metadatas.php:128
msgid "Web Novel (Text)"
msgstr "网络小说(文本)"

#: app/metadatas/page-metadatas.php:133
msgid "Web Drama (Video)"
msgstr "网络戏剧(视频)"

#: app/metadatas/page-metadatas.php:140 app/theme-options.php:355
msgid "Item Layout"
msgstr "项目布局"

#: app/metadatas/page-metadatas.php:141
msgid "Choose Item Layout"
msgstr "选择项目布局"

#: app/metadatas/page-metadatas.php:148
msgid "Use Theme Options setting"
msgstr "使用主题选项设置"

#: app/metadatas/page-metadatas.php:152 app/theme-options.php:363
msgid "Default (Small Thumbnail)"
msgstr "默认(小缩略图)"

#: app/metadatas/page-metadatas.php:156 app/theme-options.php:367
#: app/theme-options.php:725
msgid "Big Thumbnail"
msgstr "大缩略图"

#: app/metadatas/page-metadatas.php:160 app/theme-options.php:371
msgid "Simple List"
msgstr "简单列表"

#: app/metadatas/page-metadatas.php:167
msgid "Content Margin Top"
msgstr "内容页边距顶部"

#: app/metadatas/page-metadatas.php:168
msgid "Margin Top in Listing Content. Default's 50 (in pixel)"
msgstr "列表内容的页边距顶部。默认值为50(像素)"

#: app/metadatas/page-metadatas.php:175
msgid "Archives Heading Text"
msgstr "档案标题文本"

#: app/metadatas/page-metadatas.php:176
msgid "Appear in Blog Listing or Manga Listing"
msgstr "出现在博客列表或漫画列表页面"

#: app/metadatas/page-metadatas.php:182
msgid "Archives Heading Icon"
msgstr "档案标题图标"

#: app/metadatas/page-metadatas.php:223
msgid "Default Theme Options"
msgstr "默认的主题选项"

#: app/metadatas/page-metadatas.php:242
msgid "Manga Status"
msgstr "漫画状态"

#: app/metadatas/page-metadatas.php:243
msgid "Filter by manga status"
msgstr "按漫画状态过滤"

#: app/metadatas/page-metadatas.php:251
msgid "Manga Tags"
msgstr "漫画标签"

#: app/metadatas/page-metadatas.php:252
msgid "Enter manga tags to get mangs from, separated by a comma"
msgstr "输入要从中获取漫画的漫画标签，以逗号分隔"

#: app/metadatas/page-metadatas.php:259
msgid "Manga Genres"
msgstr "漫画类型"

#: app/metadatas/page-metadatas.php:260
msgid "Enter manga genres to get mangs from, separated by a comma"
msgstr "输入漫画类型，以逗号分隔"

#: app/metadatas/page-metadatas.php:267
msgid "Post Count"
msgstr "文章计数"

#: app/metadatas/page-metadatas.php:268
msgid "Number of posts per page. Default is 10"
msgstr "每页的文章数量，默认的是10"

#: app/metadatas/page-metadatas.php:275
msgid "Post Categories"
msgstr "文章分类"

#: app/metadatas/page-metadatas.php:276
msgid "Enter category Ids or slugs to get posts from, separated by a comma"
msgstr "输入类别ID或别名以获取文章，中间用逗号分隔"

#: app/metadatas/page-metadatas.php:283
msgid "Post Tags"
msgstr "发布在"

#: app/metadatas/page-metadatas.php:284
msgid "Enter tags to get posts from, separated by a comma"
msgstr "输入标签以获取帖子，以逗号分隔"

#: app/metadatas/page-metadatas.php:291
msgid "Post Ids"
msgstr "文章ID"

#: app/metadatas/page-metadatas.php:292
msgid ""
"Enter post IDs, separated by a comma.If this param is used, other params are "
"ignored"
msgstr "输入由逗号分隔的文章ID。如果使用此参数，则忽略其他参数"

#: app/metadatas/page-metadatas.php:299
msgid "Post Order"
msgstr "文章排序"

#: app/metadatas/page-metadatas.php:300
msgid "Choose the order condition"
msgstr "排序设置"

#: app/metadatas/page-metadatas.php:306
msgid "Descending"
msgstr "降序"

#: app/metadatas/page-metadatas.php:310
msgid "Ascending"
msgstr "升序"

#: app/metadatas/page-metadatas.php:317
msgid "Order By"
msgstr "排序"

#: app/metadatas/page-metadatas.php:325
msgid "New Post"
msgstr "最新帖子"

#: app/metadatas/page-metadatas.php:329
msgid "Latest Update (or New Manga Chapter)"
msgstr "最新更新(或漫画新章)"

#: app/metadatas/page-metadatas.php:333 app/views/ParseComment.php:26
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: app/metadatas/page-metadatas.php:337
msgid "Random"
msgstr "随机"

#: app/metadatas/page-metadatas.php:344 madara-core/manga-filter.php:37
msgid "Trending"
msgstr "趋势"

#: app/metadatas/page-metadatas.php:348
msgid "All Time Views"
msgstr "所有时间"

#: app/metadatas/page-metadatas.php:354
msgid "Trending Time Range"
msgstr "趋势时间范围"

#: app/metadatas/page-metadatas.php:355
msgid "Choose time range to order trending items"
msgstr "选择时间范围订购趋势项目"

#: app/metadatas/page-metadatas.php:361 app/theme-options.php:773
msgid "All Time"
msgstr "所有时间"

#: app/metadatas/page-metadatas.php:365
msgid "1 day"
msgstr "1天"

#: app/metadatas/page-metadatas.php:369
msgid "1 week"
msgstr "1周"

#: app/metadatas/page-metadatas.php:373
msgid "1 month"
msgstr "1个月"

#: app/metadatas/page-metadatas.php:377
msgid "1 year"
msgstr "1年"

#: app/metadatas/page-metadatas.php:384
msgid "Filter Mangas by title' first character"
msgstr "按标题的第一个字符筛选漫画"

#: app/metadatas/page-metadatas.php:385
msgid ""
"Show the Characters Filter Bar to filter Mangas by title' first character"
msgstr "显示字符筛选栏以按标题“第一个字符”筛选漫画"

#: app/metadatas/page-metadatas.php:393
msgid "Ignore Ids"
msgstr "忽略\"已删除\"，但"

#: app/metadatas/page-metadatas.php:394
msgid "Enter post/manga IDs, separated by a comma to be excluded from the list"
msgstr "输入后/漫画 ID，由逗毛分离，从列表中排除"

#: app/metadatas/page-metadatas.php:404
msgid "Custom Color"
msgstr "自定义颜色"

#: app/metadatas/page-metadatas.php:543
msgid "Header Settings"
msgstr "页眉设置"

#: app/metadatas/page-metadatas.php:584
msgid "On"
msgstr "开启"

#: app/metadatas/page-metadatas.php:588
msgid "Off"
msgstr "关闭"

#: app/metadatas/page-metadatas.php:772
msgid "Sidebar Settings"
msgstr "侧边栏设置"

#: app/metadatas/page-metadatas.php:778
msgid "Custom Sidebar Settings"
msgstr "自定义侧边栏设置"

#: app/metadatas/page-metadatas.php:779
msgid "Change various settings of Sidebars"
msgstr "改变侧边栏的各种设置"

#: app/metadatas/page-metadatas.php:923 app/metadatas/post-metadatas.php:36
msgid "Other Settings"
msgstr "其他设置"

#: app/metadatas/page-metadatas.php:930
msgid "Turn on/off Page Title"
msgstr "打开/关闭页面标题"

#: app/metadatas/page-metadatas.php:936
msgid "Page Meta"
msgstr "页面元"

#: app/metadatas/page-metadatas.php:937
msgid "Turn on/off Page Meta including published datetime"
msgstr "打开/关闭页面元数据，包括已发布的日期时间"

#: app/metadatas/post-metadatas.php:31
msgid "Custom"
msgstr "自定义"

#: app/metadatas/post-metadatas.php:45
msgid "Default Reading Style"
msgstr "阅读风格"

#: app/metadatas/post-metadatas.php:46
msgid "Reading Style specified for Manga"
msgstr "为漫画指定的阅读风格"

#: app/metadatas/post-metadatas.php:56 app/theme-options.php:906
#: madara-core/user/page/reader-settings.php:71
msgid "Paged"
msgstr "分页"

#: app/metadatas/post-metadatas.php:67
msgid "One Shot Manga"
msgstr "单集漫画"

#: app/metadatas/post-metadatas.php:68
msgid "Is One Shot Manga? (specified for Manga type)"
msgstr "是只要一集的漫画吗？（指定为漫画类型）"

#: app/metadatas/post-metadatas.php:74 app/metadatas/post-metadatas.php:192
msgid "Use Default Setting in Theme Options"
msgstr "默认"

#: app/metadatas/post-metadatas.php:82
msgid "One Shot"
msgstr "单集"

#: app/metadatas/post-metadatas.php:89
msgid "Height for Images in this OneShot"
msgstr "图像高度"

#: app/metadatas/post-metadatas.php:90
msgid "Enter height value in pixel"
msgstr "以像素输入高度值"

#: app/metadatas/post-metadatas.php:98
msgid "Gaps between images"
msgstr "图像间隙"

#: app/metadatas/post-metadatas.php:99
msgid "Enable gaps between images in chapter (used for Manga Chapter Type"
msgstr "启用章节图像之间的间隙（用于漫画章节类型）"

#: app/metadatas/post-metadatas.php:108 app/metadatas/post-metadatas.php:127
#: app/theme-options.php:1025
msgid "Yes"
msgstr "启用"

#: app/metadatas/post-metadatas.php:119
msgid "Adult Content"
msgstr "成人内容"

#: app/metadatas/post-metadatas.php:120
msgid "Mark this manga is Adult Content"
msgstr "标记这个漫画是成人内容"

#: app/metadatas/post-metadatas.php:135
msgid "Expected Total Chapters"
msgstr "预期章节"

#: app/metadatas/post-metadatas.php:136
msgid ""
"If you know how many chapters are there in this series, enter it here, even "
"if it is just expectation"
msgstr "如果您知道本系列中有多少章节，请在此处输入，即使只是期望"

#: app/metadatas/post-metadatas.php:143
msgid "Title Badges"
msgstr "标题徽章"

#: app/metadatas/post-metadatas.php:144
msgid "Choose Manga Title Badges"
msgstr "选择漫画标题徽章"

#: app/metadatas/post-metadatas.php:151
msgid "Custom Badge"
msgstr "自定义标记"

#: app/metadatas/post-metadatas.php:152
msgid "Enter a custom text for Badge"
msgstr "输入Badge徽章自定义文本"

#: app/metadatas/post-metadatas.php:159
msgid "Custom Badge URL"
msgstr "自定义徽章URL"

#: app/metadatas/post-metadatas.php:160
msgid "Set link for badge. Leave empty to not use link"
msgstr "设置徽章链接，留空不使用链接"

#: app/metadatas/post-metadatas.php:167
msgid "Badge URL target"
msgstr "徽章URL目标"

#: app/metadatas/post-metadatas.php:168
msgid "Open link in new tab or current tab"
msgstr "在新选项卡或当前选项卡中打开链接"

#: app/metadatas/post-metadatas.php:174
msgid "Current Tab"
msgstr "当前选项卡"

#: app/metadatas/post-metadatas.php:178
msgid "New Tab"
msgstr "新标签"

#: app/metadatas/post-metadatas.php:185
msgid "Summary Layout"
msgstr "摘要布局"

#: app/metadatas/post-metadatas.php:186 app/theme-options.php:492
msgid "Layout of Manga Summary Info section"
msgstr "漫画摘要信息部分的布局"

#: app/metadatas/post-metadatas.php:196 app/theme-options.php:499
msgid "Layout 1 - Small Featured Image"
msgstr "Layout 1 - Small Featured Image"

#: app/metadatas/post-metadatas.php:200 app/theme-options.php:503
msgid "Layout 2 - Fullsize Featured Image"
msgstr "Layout 2 - Fullsize Featured Image"

#: app/metadatas/post-metadatas.php:207 app/theme-options.php:482
msgid "Manga Single - Background"
msgstr "漫画单-背景"

#: app/metadatas/post-metadatas.php:208 app/theme-options.php:483
msgid "Upload background image used in Manga detail page"
msgstr "上传背景图片用于漫画详情页"

#: app/metadatas/post-metadatas.php:215
msgid "Manga Banner Image"
msgstr "横幅图像"

#: app/metadatas/post-metadatas.php:216
msgid ""
"Upload banner image (horizontal/wide ratio) used in Manga Slider and other "
"places"
msgstr "上传漫画滑块和其他地方使用的横幅图像（水平/宽高比）"

#: app/metadatas/post-metadatas.php:224
msgid "SEO - Manga Meta Title"
msgstr "SEO -漫画标题"

#: app/metadatas/post-metadatas.php:225
msgid "Custom Meta Title for Manga Post"
msgstr "自定义漫画文章的SEO优化标题"

#: app/metadatas/post-metadatas.php:231
msgid "SEO - Manga Meta Description"
msgstr "SEO -漫画描述"

#: app/metadatas/post-metadatas.php:232
msgid "Custom Meta Description for Manga Post"
msgstr "自定义漫画文章SEO优化描述"

#: app/models/Entity/Ads.php:75
#, php-format
msgid "%s - AdSense Ads Slot ID"
msgstr "%s - AdSense Ads Slot ID"

#: app/models/Entity/Ads.php:76
#, php-format
msgid ""
"If you want to display %s, enter Google AdSense Ad Slot ID here. If left "
"empty, \"%s - Custom Code\" will be used"
msgstr ""
"如果您想显示%s，请在这里输入谷歌AdSense Ad Slot ID。如果留空，将使用“%s - "
"Custom Code”"

#: app/models/Entity/Ads.php:83
#, php-format
msgid "%s - Custom Code"
msgstr "%s -自定义代码"

#: app/models/Entity/Ads.php:84
#, php-format
msgid "Enter custom code for %s position"
msgstr "输入 %s 位置的自定义代码"

#: app/models/Entity/Social.php:48
msgid "Facebook"
msgstr "Facebook"

#: app/models/Entity/Social.php:49
msgid "The custom URL to your Facebook profile page (Please include http://)"
msgstr "Facebook个人主页的自定义URL(请包括http://)"

#: app/models/Entity/Social.php:56
msgid "Twitter"
msgstr "Twitter"

#: app/models/Entity/Social.php:57
msgid "The custom URL to your Twitter profile page (Please include http://)"
msgstr "Twitter个人资料页面的自定义URL(请包括http://)"

#: app/models/Entity/Social.php:64
msgid "LinkedIn"
msgstr "LinkedIn"

#: app/models/Entity/Social.php:65
msgid "The custom URL to your LinkedIn profile page (Please include http://)"
msgstr "LinkedIn个人主页的自定义URL(请包括http://)"

#: app/models/Entity/Social.php:72
msgid "Tumblr"
msgstr "Tumblr"

#: app/models/Entity/Social.php:73
msgid "The custom URL to your Tumblr profile page (Please include http://)"
msgstr "Tumblr个人主页的自定义URL(请包括http://)"

#: app/models/Entity/Social.php:80
msgid "Google Plus"
msgstr "Google Plus"

#: app/models/Entity/Social.php:81
msgid ""
"The custom URL to your Goolge Plus profile page (Please include http://)"
msgstr "Goolge Plus个人资料页面的自定义URL(请包括http://)"

#: app/models/Entity/Social.php:88
msgid "Pinterest"
msgstr "Pinterest"

#: app/models/Entity/Social.php:89
msgid "The custom URL to your Pinterest profile page (Please include http://)"
msgstr "Pinterest个人资料页面的自定义URL(请包括http://)"

#: app/models/Entity/Social.php:96
msgid "Youtube"
msgstr "Youtube"

#: app/models/Entity/Social.php:97
msgid "The custom URL to your Youtube profile page (Please include http://)"
msgstr "Youtube个人资料页面的自定义URL(请包括http://)"

#: app/models/Entity/Social.php:104
msgid "Flickr"
msgstr "Flickr"

#: app/models/Entity/Social.php:105
msgid "The custom URL to your Flickr profile page (Please include http://)"
msgstr "Flickr个人资料页面的自定义URL(请包括http://)"

#: app/models/Entity/Social.php:112
msgid "Dribbble"
msgstr "Dribbble"

#: app/models/Entity/Social.php:113
msgid "The custom URL to your Dribble profile page (Please include http://)"
msgstr "Dribbble个人资料页面的自定义URL(请包括http://)"

#: app/models/Entity/Social.php:120
msgid "Behance"
msgstr "Behance"

#: app/models/Entity/Social.php:121
msgid "The custom URL to your Behance profile page (Please include http://)"
msgstr "Behance个人资料页面的自定义URL(请包括http://)"

#: app/models/Entity/Social.php:128 app/views/ParseComment.php:28
msgid "Email"
msgstr "邮箱"

#: app/models/Entity/Social.php:129
msgid "The custom URL to your Email account"
msgstr "您的电子邮件帐户的自定义URL"

#: app/models/Entity/Social.php:136
msgid "RSS"
msgstr "RSS"

#: app/models/Entity/Social.php:137
msgid "Your website RSS Feed URL"
msgstr "您的网站RSS Feed URL"

#: app/models/Entity/Social.php:152
msgid "Custom Social Accounts"
msgstr "自定义社会账户"

#: app/models/Entity/Social.php:153
msgid "Add Social Account"
msgstr "添加社交帐户"

#: app/models/Entity/Social.php:160
msgid "Icon Font Awesome"
msgstr "图标字体Font Awesome"

#: app/models/Entity/Social.php:163
msgid "Enter Font Awesome class (Ex: fa-facebook)"
msgstr "输入Font Awesome类（例如：fa-facebook）"

#: app/models/Entity/Social.php:166
msgid "URL"
msgstr "链接地址"

#: app/models/Entity/Social.php:169
msgid "Enter full link to your account (including http://)"
msgstr "输入您的帐户的完整链接(包括http://)"

#: app/models/Entity/Social.php:175
msgid "Open Social link in new tab?"
msgstr "在新标签中打开社交链接？"

#: app/plugins/madara-option-tree/OptionTree.php:18
msgid "LESS Compiler"
msgstr "LESS编译工"

#: app/plugins/madara-option-tree/OptionTree.php:23
msgid "Compile LESS into .css files, used for production"
msgstr "少编译成用于生产的.css文件"

#: app/plugins/madara-tgm-plugin-activation/TGM_Plugin_Activation.php:335
msgid "Install Required Plugins"
msgstr "安装所需的插件"

#: app/plugins/madara-tgm-plugin-activation/TGM_Plugin_Activation.php:336
#: app/plugins/madara-tgm-plugin-activation/ThemeRequired.php:41
msgid "Install Plugins"
msgstr "安装插件"

#. translators: %s: plugin name.
#: app/plugins/madara-tgm-plugin-activation/TGM_Plugin_Activation.php:338
#: app/plugins/madara-tgm-plugin-activation/ThemeRequired.php:42
#, php-format
msgid "Installing Plugin: %s"
msgstr "正在安装插件：%s"

#. translators: %s: plugin name.
#: app/plugins/madara-tgm-plugin-activation/TGM_Plugin_Activation.php:340
#, php-format
msgid "Updating Plugin: %s"
msgstr "正在更新插件：%s"

#: app/plugins/madara-tgm-plugin-activation/TGM_Plugin_Activation.php:341
#: app/plugins/madara-tgm-plugin-activation/ThemeRequired.php:44
msgid "Something went wrong with the plugin API."
msgstr "插件API出错了。"

#. translators: 1: plugin name(s).
#: app/plugins/madara-tgm-plugin-activation/TGM_Plugin_Activation.php:343
#: app/plugins/madara-tgm-plugin-activation/ThemeRequired.php:45
#, php-format
msgid "This theme requires the following plugin: %1$s."
msgid_plural "This theme requires the following plugins: %1$s."
msgstr[0] "这个主题需要以下插件%1$s。"

#. translators: 1: plugin name(s).
#: app/plugins/madara-tgm-plugin-activation/TGM_Plugin_Activation.php:345
#: app/plugins/madara-tgm-plugin-activation/ThemeRequired.php:47
#, php-format
msgid "This theme recommends the following plugin: %1$s."
msgid_plural "This theme recommends the following plugins: %1$s."
msgstr[0] "这个主题建议以下插件%1$s。"

#. translators: 1: plugin name(s).
#: app/plugins/madara-tgm-plugin-activation/TGM_Plugin_Activation.php:347
#: app/plugins/madara-tgm-plugin-activation/ThemeRequired.php:57
#, php-format
msgid ""
"The following plugin needs to be updated to its latest version to ensure "
"maximum compatibility with this theme: %1$s."
msgid_plural ""
"The following plugins need to be updated to their latest version to ensure "
"maximum compatibility with this theme: %1$s."
msgstr[0] "以下插件需要更新到最新版本以确保与%1$s主题兼容。"

#. translators: 1: plugin name(s).
#: app/plugins/madara-tgm-plugin-activation/TGM_Plugin_Activation.php:349
#, php-format
msgid "There is an update available for: %1$s."
msgid_plural "There are updates available for the following plugins: %1$s."
msgstr[0] "以下插件可以更新：%1$s。"

#. translators: 1: plugin name(s).
#: app/plugins/madara-tgm-plugin-activation/TGM_Plugin_Activation.php:351
#: app/plugins/madara-tgm-plugin-activation/ThemeRequired.php:51
#, php-format
msgid "The following required plugin is currently inactive: %1$s."
msgid_plural "The following required plugins are currently inactive: %1$s."
msgstr[0] "以下需要的插件当前未启用：%1$s。"

#. translators: 1: plugin name(s).
#: app/plugins/madara-tgm-plugin-activation/TGM_Plugin_Activation.php:353
#: app/plugins/madara-tgm-plugin-activation/ThemeRequired.php:53
#, php-format
msgid "The following recommended plugin is currently inactive: %1$s."
msgid_plural "The following recommended plugins are currently inactive: %1$s."
msgstr[0] "以下推荐的插件当前未启用：%1$s。"

#: app/plugins/madara-tgm-plugin-activation/TGM_Plugin_Activation.php:354
#: app/plugins/madara-tgm-plugin-activation/ThemeRequired.php:61
msgid "Begin installing plugin"
msgid_plural "Begin installing plugins"
msgstr[0] "开始安装插件"

#: app/plugins/madara-tgm-plugin-activation/TGM_Plugin_Activation.php:355
msgid "Begin updating plugin"
msgid_plural "Begin updating plugins"
msgstr[0] "开始更新插件"

#: app/plugins/madara-tgm-plugin-activation/TGM_Plugin_Activation.php:356
msgid "Begin activating plugin"
msgid_plural "Begin activating plugins"
msgstr[0] "开始激活插件"

#: app/plugins/madara-tgm-plugin-activation/TGM_Plugin_Activation.php:357
#: app/plugins/madara-tgm-plugin-activation/ThemeRequired.php:63
msgid "Return to Required Plugins Installer"
msgstr "返回至所需插件安装页面"

#: app/plugins/madara-tgm-plugin-activation/TGM_Plugin_Activation.php:358
#: app/plugins/madara-tgm-plugin-activation/TGM_Plugin_Activation.php:880
#: app/plugins/madara-tgm-plugin-activation/TGM_Plugin_Activation.php:2564
#: app/plugins/madara-tgm-plugin-activation/TGM_Plugin_Activation.php:3597
msgid "Return to the Dashboard"
msgstr "返回主控页面"

#: app/plugins/madara-tgm-plugin-activation/TGM_Plugin_Activation.php:359
#: app/plugins/madara-tgm-plugin-activation/TGM_Plugin_Activation.php:3176
#: app/plugins/madara-tgm-plugin-activation/ThemeRequired.php:64
msgid "Plugin activated successfully."
msgstr "插件激活成功。"

#: app/plugins/madara-tgm-plugin-activation/TGM_Plugin_Activation.php:360
msgid "The following plugin was activated:"
msgstr "插件成功激活。"

#. translators: 1: plugin name.
#: app/plugins/madara-tgm-plugin-activation/TGM_Plugin_Activation.php:362
#, php-format
msgid "No action taken. Plugin %1$s was already active."
msgstr "没有执行操作。%1$s插件已经激活。"

#. translators: 1: plugin name.
#: app/plugins/madara-tgm-plugin-activation/TGM_Plugin_Activation.php:364
#, php-format
msgid ""
"Plugin not activated. A higher version of %s is needed for this theme. "
"Please update the plugin."
msgstr "插件未激活。此主题需要更高版本的%s。请更新插件。"

#. translators: 1: dashboard link.
#: app/plugins/madara-tgm-plugin-activation/TGM_Plugin_Activation.php:366
#, php-format
msgid "All plugins installed and activated successfully. %1$s"
msgstr "所有插件成功安装并激活。 %1$s"

#: app/plugins/madara-tgm-plugin-activation/TGM_Plugin_Activation.php:367
msgid "Dismiss this notice"
msgstr "关闭此通知"

#: app/plugins/madara-tgm-plugin-activation/TGM_Plugin_Activation.php:368
msgid ""
"There are one or more required or recommended plugins to install, update or "
"activate."
msgstr "有一个或多个插件需要或建议安装、更新或激活。"

#: app/plugins/madara-tgm-plugin-activation/TGM_Plugin_Activation.php:369
msgid "Please contact the administrator of this site for help."
msgstr "请联系此网站的管理员来获取帮助。"

#: app/plugins/madara-tgm-plugin-activation/TGM_Plugin_Activation.php:584
msgid "This plugin needs to be updated to be compatible with your theme."
msgstr "此插件需要更新以兼容您的主题。"

#: app/plugins/madara-tgm-plugin-activation/TGM_Plugin_Activation.php:584
msgid "Update Required"
msgstr "需要更新"

#: app/plugins/madara-tgm-plugin-activation/TGM_Plugin_Activation.php:697
msgid "Set the parent_slug config variable instead."
msgstr "设置parent_slug配置变量代替。"

#: app/plugins/madara-tgm-plugin-activation/TGM_Plugin_Activation.php:987
msgid ""
"The remote plugin package does not contain a folder with the desired slug "
"and renaming did not work."
msgstr "远程插件包中没有想要的别名的文件夹，重命名无效。"

#: app/plugins/madara-tgm-plugin-activation/TGM_Plugin_Activation.php:987
#: app/plugins/madara-tgm-plugin-activation/TGM_Plugin_Activation.php:993
msgid ""
"Please contact the plugin provider and ask them to package their plugin "
"according to the WordPress guidelines."
msgstr "请联系插件提供者，让他们按照WordPress指南打包他们的插件。"

#: app/plugins/madara-tgm-plugin-activation/TGM_Plugin_Activation.php:993
msgid ""
"The remote plugin package consists of more than one file, but the files are "
"not packaged in a folder."
msgstr "远程插件包中含有多个文件，但这些文件不是打包在一个文件夹中。"

#: app/plugins/madara-tgm-plugin-activation/TGM_Plugin_Activation.php:1170
#: app/plugins/madara-tgm-plugin-activation/TGM_Plugin_Activation.php:2962
msgctxt "plugin A *and* plugin B"
msgid "and"
msgstr "和"

#. translators: %s: version number
#: app/plugins/madara-tgm-plugin-activation/TGM_Plugin_Activation.php:2036
#, php-format
msgid "TGMPA v%s"
msgstr "TGMPA v%s"

#: app/plugins/madara-tgm-plugin-activation/TGM_Plugin_Activation.php:2326
msgid "Required"
msgstr "必需"

#: app/plugins/madara-tgm-plugin-activation/TGM_Plugin_Activation.php:2329
msgid "Recommended"
msgstr "推荐"

#: app/plugins/madara-tgm-plugin-activation/TGM_Plugin_Activation.php:2346
msgid "WordPress Repository"
msgstr "WordPress库"

#: app/plugins/madara-tgm-plugin-activation/TGM_Plugin_Activation.php:2349
msgid "External Source"
msgstr "外部来源"

#: app/plugins/madara-tgm-plugin-activation/TGM_Plugin_Activation.php:2352
msgid "Pre-Packaged"
msgstr "预封包的"

#: app/plugins/madara-tgm-plugin-activation/TGM_Plugin_Activation.php:2370
#: app/plugins/madara-welcome/system-status.php:305
msgid "Not Installed"
msgstr "未安装"

#: app/plugins/madara-tgm-plugin-activation/TGM_Plugin_Activation.php:2374
msgid "Installed But Not Activated"
msgstr "已安装但未激活"

#: app/plugins/madara-tgm-plugin-activation/TGM_Plugin_Activation.php:2376
msgid "Active"
msgstr "激活"

#: app/plugins/madara-tgm-plugin-activation/TGM_Plugin_Activation.php:2382
msgid "Required Update not Available"
msgstr "所需的更新不可用"

#: app/plugins/madara-tgm-plugin-activation/TGM_Plugin_Activation.php:2385
msgid "Requires Update"
msgstr "需要更新"

#: app/plugins/madara-tgm-plugin-activation/TGM_Plugin_Activation.php:2388
msgid "Update recommended"
msgstr "建议更新"

#. translators: 1: install status, 2: update status
#: app/plugins/madara-tgm-plugin-activation/TGM_Plugin_Activation.php:2396
#, php-format
msgctxt "Install/Update Status"
msgid "%1$s, %2$s"
msgstr "%1$s, %2$s"

#. translators: 1: number of plugins.
#: app/plugins/madara-tgm-plugin-activation/TGM_Plugin_Activation.php:2440
#, php-format
msgctxt "plugins"
msgid "All <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgid_plural "All <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgstr[0] "全部<span class=\"count\">(%s)</span>"

#. translators: 1: number of plugins.
#: app/plugins/madara-tgm-plugin-activation/TGM_Plugin_Activation.php:2444
#, php-format
msgid "To Install <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgid_plural "To Install <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgstr[0] "安装<span class=\"count\">(%s)</span>"

#. translators: 1: number of plugins.
#: app/plugins/madara-tgm-plugin-activation/TGM_Plugin_Activation.php:2448
#, php-format
msgid "Update Available <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgid_plural "Update Available <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgstr[0] "可供更新<span class=\"count\">(%s)</span>"

#. translators: 1: number of plugins.
#: app/plugins/madara-tgm-plugin-activation/TGM_Plugin_Activation.php:2452
#, php-format
msgid "To Activate <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgid_plural "To Activate <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgstr[0] "激活<span class=\"count\">(%s)</span>"

#: app/plugins/madara-tgm-plugin-activation/TGM_Plugin_Activation.php:2524
msgctxt "as in: \"version nr unknown\""
msgid "unknown"
msgstr "未知"

#: app/plugins/madara-tgm-plugin-activation/TGM_Plugin_Activation.php:2531
msgid "Installed version:"
msgstr "已安装的版本："

#: app/plugins/madara-tgm-plugin-activation/TGM_Plugin_Activation.php:2535
msgid "Minimum required version:"
msgstr "所需的最低版本："

#: app/plugins/madara-tgm-plugin-activation/TGM_Plugin_Activation.php:2544
msgid "Available version:"
msgstr "可用的版本："

#: app/plugins/madara-tgm-plugin-activation/TGM_Plugin_Activation.php:2564
msgid "No plugins to install, update or activate."
msgstr "没有插件可以安装、更新或激活。"

#: app/plugins/madara-tgm-plugin-activation/TGM_Plugin_Activation.php:2577
msgid "Plugin"
msgstr "插件"

#: app/plugins/madara-tgm-plugin-activation/TGM_Plugin_Activation.php:2578
msgid "Source"
msgstr "来源"

#: app/plugins/madara-tgm-plugin-activation/TGM_Plugin_Activation.php:2583
msgid "Version"
msgstr "版本"

#. translators: %2$s: plugin name in screen reader markup
#: app/plugins/madara-tgm-plugin-activation/TGM_Plugin_Activation.php:2634
#, php-format
msgid "Install %2$s"
msgstr "安装%2$s"

#. translators: %2$s: plugin name in screen reader markup
#: app/plugins/madara-tgm-plugin-activation/TGM_Plugin_Activation.php:2639
#, php-format
msgid "Update %2$s"
msgstr "更新%2$s"

#. translators: %2$s: plugin name in screen reader markup
#: app/plugins/madara-tgm-plugin-activation/TGM_Plugin_Activation.php:2645
#, php-format
msgid "Activate %2$s"
msgstr "激活%2$s"

#: app/plugins/madara-tgm-plugin-activation/TGM_Plugin_Activation.php:2707
msgid "Upgrade message from the plugin author:"
msgstr "来自插件作者的升级信息："

#: app/plugins/madara-tgm-plugin-activation/TGM_Plugin_Activation.php:2739
msgid "Install"
msgstr "安装"

#: app/plugins/madara-tgm-plugin-activation/TGM_Plugin_Activation.php:2745
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: app/plugins/madara-tgm-plugin-activation/TGM_Plugin_Activation.php:2748
msgid "Activate"
msgstr "激活"

#: app/plugins/madara-tgm-plugin-activation/TGM_Plugin_Activation.php:2779
msgid "No plugins were selected to be installed. No action taken."
msgstr "没有选择要安装的插件。没有执行操作。"

#: app/plugins/madara-tgm-plugin-activation/TGM_Plugin_Activation.php:2781
msgid "No plugins were selected to be updated. No action taken."
msgstr "没有选择要更新的插件。没有执行操作。"

#: app/plugins/madara-tgm-plugin-activation/TGM_Plugin_Activation.php:2822
msgid "No plugins are available to be installed at this time."
msgstr "当前没有插件可供安装。"

#: app/plugins/madara-tgm-plugin-activation/TGM_Plugin_Activation.php:2824
msgid "No plugins are available to be updated at this time."
msgstr "当前没有插件可供更新。"

#: app/plugins/madara-tgm-plugin-activation/TGM_Plugin_Activation.php:2922
msgid "No plugins were selected to be activated. No action taken."
msgstr "没有选择要激活的插件。没有执行操作。"

#: app/plugins/madara-tgm-plugin-activation/TGM_Plugin_Activation.php:2948
msgid "No plugins are available to be activated at this time."
msgstr "当前没有插件可供激活。"

#: app/plugins/madara-tgm-plugin-activation/TGM_Plugin_Activation.php:2965
msgid "The following plugin was activated successfully:"
msgid_plural "The following plugins were activated successfully:"
msgstr[0] "以下插件激活成功："

#: app/plugins/madara-tgm-plugin-activation/TGM_Plugin_Activation.php:3175
msgid "Plugin activation failed."
msgstr "插件激活失败。"

#. translators: 1: plugin name, 2: action number 3: total number of actions.
#: app/plugins/madara-tgm-plugin-activation/TGM_Plugin_Activation.php:3518
#, php-format
msgid "Updating Plugin %1$s (%2$d/%3$d)"
msgstr "正在更新插件%1$s (%2$d/%3$d)"

#. translators: 1: plugin name, 2: error message.
#: app/plugins/madara-tgm-plugin-activation/TGM_Plugin_Activation.php:3521
#, php-format
msgid "An error occurred while installing %1$s: <strong>%2$s</strong>."
msgstr "安装%1$s时发生了一个错误：<strong>%2$s</strong>。"

#. translators: 1: plugin name.
#: app/plugins/madara-tgm-plugin-activation/TGM_Plugin_Activation.php:3523
#, php-format
msgid "The installation of %1$s failed."
msgstr "%1$s安装失败。"

#: app/plugins/madara-tgm-plugin-activation/TGM_Plugin_Activation.php:3527
msgid ""
"The installation and activation process is starting. This process may take a "
"while on some hosts, so please be patient."
msgstr ""
"正在开始安装和激活。这个过程在某些主机上可能会花费一些时间，所以请耐心等待。"

#. translators: 1: plugin name.
#: app/plugins/madara-tgm-plugin-activation/TGM_Plugin_Activation.php:3529
#, php-format
msgid "%1$s installed and activated successfully."
msgstr "%1$s安装和激活成功。"

#: app/plugins/madara-tgm-plugin-activation/TGM_Plugin_Activation.php:3529
#: app/plugins/madara-tgm-plugin-activation/TGM_Plugin_Activation.php:3537
msgid "Show Details"
msgstr "显示详情"

#: app/plugins/madara-tgm-plugin-activation/TGM_Plugin_Activation.php:3529
#: app/plugins/madara-tgm-plugin-activation/TGM_Plugin_Activation.php:3537
msgid "Hide Details"
msgstr "隐藏详情"

#: app/plugins/madara-tgm-plugin-activation/TGM_Plugin_Activation.php:3530
msgid "All installations and activations have been completed."
msgstr "已完成所有安装和激活。"

#. translators: 1: plugin name, 2: action number 3: total number of actions.
#: app/plugins/madara-tgm-plugin-activation/TGM_Plugin_Activation.php:3532
#, php-format
msgid "Installing and Activating Plugin %1$s (%2$d/%3$d)"
msgstr "正在安装和激活插件%1$s (%2$d/%3$d)"

#: app/plugins/madara-tgm-plugin-activation/TGM_Plugin_Activation.php:3535
msgid ""
"The installation process is starting. This process may take a while on some "
"hosts, so please be patient."
msgstr "正在开始安装。这个过程在某些主机上可能会花费一些时间，所以请耐心等待。"

#. translators: 1: plugin name.
#: app/plugins/madara-tgm-plugin-activation/TGM_Plugin_Activation.php:3537
#, php-format
msgid "%1$s installed successfully."
msgstr "%1$s安装成功。"

#: app/plugins/madara-tgm-plugin-activation/TGM_Plugin_Activation.php:3538
msgid "All installations have been completed."
msgstr "已完成所有安装。"

#. translators: 1: plugin name, 2: action number 3: total number of actions.
#: app/plugins/madara-tgm-plugin-activation/TGM_Plugin_Activation.php:3540
#, php-format
msgid "Installing Plugin %1$s (%2$d/%3$d)"
msgstr "正在安装插件%1$s (%2$d/%3$d)"

#: app/plugins/madara-tgm-plugin-activation/ThemeRequired.php:40
msgid "Install Required &amp; Recommended Plugins"
msgstr "安装必需 &amp; 推荐的插件"

#: app/plugins/madara-tgm-plugin-activation/ThemeRequired.php:49
#, php-format
msgid ""
"Sorry, but you do not have the correct permissions to install the %s plugin. "
"Contact the administrator of this site for help on getting the plugin "
"installed."
msgid_plural ""
"Sorry, but you do not have the correct permissions to install the %s "
"plugins. Contact the administrator of this site for help on getting the "
"plugins installed."
msgstr[0] ""
"抱歉，您没有正确的权限来安装％s插件。 请联系本网站的管理员，获取安装插件的帮"
"助。"

#: app/plugins/madara-tgm-plugin-activation/ThemeRequired.php:55
#, php-format
msgid ""
"Sorry, but you do not have the correct permissions to activate the %s "
"plugin. Contact the administrator of this site for help on getting the "
"plugin activated."
msgid_plural ""
"Sorry, but you do not have the correct permissions to activate the %s "
"plugins. Contact the administrator of this site for help on getting the "
"plugins activated."
msgstr[0] ""
"抱歉，您没有正确的权限来激活％s插件。 联系此网站的管理员，以获得有关插件激活"
"的帮助。"

#: app/plugins/madara-tgm-plugin-activation/ThemeRequired.php:59
#, php-format
msgid ""
"Sorry, but you do not have the correct permissions to update the %s plugin. "
"Contact the administrator of this site for help on getting the plugin "
"updated."
msgid_plural ""
"Sorry, but you do not have the correct permissions to update the %s plugins. "
"Contact the administrator of this site for help on getting the plugins "
"updated."
msgstr[0] ""
"抱歉，您没有正确的权限来更新％s插件。 请联系本网站的管理员，获取安装插件的帮"
"助。"

#: app/plugins/madara-tgm-plugin-activation/ThemeRequired.php:62
msgid "Activate installed plugin"
msgid_plural "Activate installed plugins"
msgstr[0] "启用安装的插件"

#: app/plugins/madara-tgm-plugin-activation/ThemeRequired.php:65
#, php-format
msgid "All plugins installed and activated successfully. %s"
msgstr "已安装并成功启用全部插件。%s"

#: app/plugins/madara-welcome/Welcome.php:75
msgid "Madara Welcome Page"
msgstr "Madara欢迎页面"

#. Theme Name of the plugin/theme
#: app/plugins/madara-welcome/Welcome.php:75
msgid "Madara"
msgstr "Madara"

#: app/plugins/madara-welcome/Welcome.php:82
msgid "Dashboard"
msgstr "仪表板"

#: app/plugins/madara-welcome/Welcome.php:92
msgid ""
"Madara Developer! You should filter this text using "
"\"madara_dashboard_heading\""
msgstr "Madara开发人员!您应该使用“madara_dashboard_heading”过滤此文本。"

#: app/plugins/madara-welcome/Welcome.php:104
msgid "Please agree the registration terms"
msgstr "请同意注册条款"

#: app/plugins/madara-welcome/Welcome.php:123
msgid "Bad request. Please try again later"
msgstr "糟糕的请求。请稍后再试"

#: app/plugins/madara-welcome/Welcome.php:144
msgid "Welcome"
msgstr "欢迎"

#: app/plugins/madara-welcome/Welcome.php:145
msgid "Document"
msgstr "文档"

#: app/plugins/madara-welcome/Welcome.php:146
#: app/plugins/madara-welcome/Welcome.php:212
msgid "Sample Data"
msgstr "样本数据"

#: app/plugins/madara-welcome/Welcome.php:147
#: app/plugins/madara-welcome/Welcome.php:219
msgid "Support"
msgstr "支持"

#: app/plugins/madara-welcome/Welcome.php:169
msgid "Please install Sample Data plugin to use this feature"
msgstr "请安装示例数据插件来使用此功能"

#: app/plugins/madara-welcome/Welcome.php:192
msgid "Theme Activated"
msgstr "主题已激活"

#: app/plugins/madara-welcome/Welcome.php:197
msgid "Are you sure?"
msgstr "你确定吗？"

#: app/plugins/madara-welcome/Welcome.php:197
msgid "Deactivate"
msgstr "停用"

#: app/plugins/madara-welcome/Welcome.php:198
#, php-format
msgid "Your premium support is valid until %s"
msgstr "您的高级支持有效期至 %s"

#: app/plugins/madara-welcome/Welcome.php:205
msgid "Full Documents"
msgstr "完整的文档"

#: app/plugins/madara-welcome/Welcome.php:206
msgid "See the full user guide for this theme's functions"
msgstr "有关此主题的功能，请参见完整的用户指南"

#: app/plugins/madara-welcome/Welcome.php:213
msgid "Import sample data to have homepage like our live DEMO"
msgstr "导入样本数据以获得像我们的现场演示一样的主页"

#: app/plugins/madara-welcome/Welcome.php:220
msgid "Need support using the theme? We are here for you."
msgstr "需要支持使用主题？ 我们在这里为您服务。"

#: app/plugins/madara-welcome/Welcome.php:226
msgid "Release Logs"
msgstr "发布日志"

#: app/plugins/madara-welcome/Welcome.php:235
msgid "Activate your theme"
msgstr "激活您的主题"

#: app/plugins/madara-welcome/Welcome.php:238
msgid "Item Purchase Code:"
msgstr "项目购买代码"

#: app/plugins/madara-welcome/Welcome.php:243
msgid ""
"This is the Code you received when you purchase our theme on Envato "
"(ThemeForest.net)"
msgstr "这是您在购买 Envato 主题时收到的代码（ThemeForest.net）"

#: app/plugins/madara-welcome/Welcome.php:244
#: woocommerce/myaccount/form-login.php:70
#: woocommerce/myaccount/form-login.php:107
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: app/plugins/madara-welcome/Welcome.php:253
#, php-format
msgctxt "admin"
msgid ""
"I give my consent to record my site address and purchase code in order to "
"ensure <a href=\"%s\" target=\"_blank\">License</a> and copyright "
"compliance. I understand that this information will be stored as long as the "
"purchase code remains valid."
msgstr ""
"我同意记录我的网站地址和购买代码，以确保 <a href=\"%s\" target=\"_blank\">许"
"可证</a> 和版权合规性。我理解，只要购买代码仍然有效，此信息将被存储。"

#: app/plugins/madara-welcome/system-status.php:15
msgid "Get System Report"
msgstr "获取系统信息"

#: app/plugins/madara-welcome/system-status.php:15
msgid ""
"Click the button to produce a report, then copy and paste into your support "
"ticket."
msgstr "单击按钮以生成报告，然后复制并粘贴到支持服务单中。"

#: app/plugins/madara-welcome/system-status.php:20
msgid "Copied!"
msgstr "已复制到剪贴板!"

#: app/plugins/madara-welcome/system-status.php:20
msgid "Copy for Support"
msgstr "复制并提交客服"

#: app/plugins/madara-welcome/system-status.php:26
#: app/plugins/madara-welcome/system-status.php:30
msgid "Madara Versions"
msgstr "Madara 版本"

#: app/plugins/madara-welcome/system-status.php:30
msgid "Theme Version"
msgstr "主题版本"

#: app/plugins/madara-welcome/system-status.php:35
msgid "Current Version"
msgstr "当前版本"

#: app/plugins/madara-welcome/system-status.php:35
msgid "Current Installed Version:"
msgstr "当前安装的版本："

#: app/plugins/madara-welcome/system-status.php:42
#: app/plugins/madara-welcome/system-status.php:46
msgid "WordPress Environment"
msgstr "WordPress环境"

#: app/plugins/madara-welcome/system-status.php:51
msgid "Home URL"
msgstr "主页URL"

#: app/plugins/madara-welcome/system-status.php:51
msgid "Home URL:"
msgstr "主页:"

#: app/plugins/madara-welcome/system-status.php:53
msgid "The URL of your site's homepage."
msgstr "这是你网站的首页。"

#: app/plugins/madara-welcome/system-status.php:58
msgid "Site URL"
msgstr "网站地址"

#: app/plugins/madara-welcome/system-status.php:58
msgid "Site URL:"
msgstr "站点地址："

#: app/plugins/madara-welcome/system-status.php:59
msgid "The root URL of your site."
msgstr "这是你网站的根目录。"

#: app/plugins/madara-welcome/system-status.php:63
msgid "WP Version"
msgstr "WP版本"

#: app/plugins/madara-welcome/system-status.php:63
msgid "WP Version:"
msgstr "WordPress 版本："

#: app/plugins/madara-welcome/system-status.php:65
msgid "The version of WordPress installed on your site."
msgstr "Wordpress版本."

#: app/plugins/madara-welcome/system-status.php:69
msgid "WP Multisite"
msgstr "WP多站点功能"

#: app/plugins/madara-welcome/system-status.php:69
msgid "WP Multisite:"
msgstr "WordPress 多站点功能："

#: app/plugins/madara-welcome/system-status.php:71
msgid "Whether or not you have WordPress Multisite enabled."
msgstr "你是否开启WordPress多站点功能。"

#: app/plugins/madara-welcome/system-status.php:76
msgid "WP Memory Limit"
msgstr "WP内存限制"

#: app/plugins/madara-welcome/system-status.php:76
msgid "WP Memory Limit:"
msgstr "WP内存限制："

#: app/plugins/madara-welcome/system-status.php:78
msgid "The maximum amount of memory (RAM) that your site can use at one time."
msgstr "您网站同时能够使用的最大内存（RAM）。"

#: app/plugins/madara-welcome/system-status.php:84
#, php-format
msgid ""
"%1$s - We recommend setting memory to at least <strong>64MB</strong>. To "
"learn how, see: <a href=\"%2$s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer"
"\">Increasing memory allocated to PHP.</a>"
msgstr ""
"%1$s - 我们建议至少将内存设置为<strong>64MB</strong>。要了解如何使用，请参"
"见：<a href=\"%2$s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">增加分配给"
"PHP的内存</a>"

#: app/plugins/madara-welcome/system-status.php:92
msgid "WP Debug Mode"
msgstr "WP调试模式"

#: app/plugins/madara-welcome/system-status.php:92
msgid "WP Debug Mode:"
msgstr "WP 调试模式："

#: app/plugins/madara-welcome/system-status.php:94
msgid "Displays whether or not WordPress is in Debug Mode."
msgstr "显示WordPress是否处于调试模式。"

#: app/plugins/madara-welcome/system-status.php:105
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: app/plugins/madara-welcome/system-status.php:105 footer.php:87
msgid "Language:"
msgstr "语言："

#: app/plugins/madara-welcome/system-status.php:107
msgid "The current language used by WordPress. Default = English"
msgstr "WordPress使用的当前语言。 默认=英文"

#: app/plugins/madara-welcome/system-status.php:114
#: app/plugins/madara-welcome/system-status.php:118
msgid "Server Environment"
msgstr "服务器环境"

#: app/plugins/madara-welcome/system-status.php:123
msgid "PHP Version"
msgstr "PHP版本"

#: app/plugins/madara-welcome/system-status.php:123
msgid "PHP Version:"
msgstr "PHP 版本:"

#: app/plugins/madara-welcome/system-status.php:124
msgid "The version of PHP installed on your hosting server."
msgstr "安装在您的主机服务器上的PHP版本。"

#: app/plugins/madara-welcome/system-status.php:132
msgid "PHP Post Max Size"
msgstr "PHP文章最大尺寸"

#: app/plugins/madara-welcome/system-status.php:132
msgid "PHP Post Max Size:"
msgstr "PHP最大发布大小:"

#: app/plugins/madara-welcome/system-status.php:133
msgid "The largest file size that can be contained in one post."
msgstr "单个文章可附带的文件大小。"

#: app/plugins/madara-welcome/system-status.php:137
msgid "PHP Time Limit"
msgstr "PHP时间限制"

#: app/plugins/madara-welcome/system-status.php:137
msgid "PHP Time Limit:"
msgstr "PHP时间限制:"

#: app/plugins/madara-welcome/system-status.php:138
msgid ""
"The amount of time (in seconds) that your site will spend on a single "
"operation before timing out (to avoid server lockups)"
msgstr ""
"您的站点在超时之前在单个操作上花费的时间（以秒为单位）（以避免服务器锁定）"

#: app/plugins/madara-welcome/system-status.php:143
#: app/plugins/madara-welcome/system-status.php:147
#, php-format
msgid ""
"%1$s - We recommend setting max execution time to at least 180. <br /> To "
"import classic demo content, <strong>300</strong> seconds of max execution "
"time is required.<br />See: <a href=\"%2$s\" target=\"_blank\" rel="
"\"noopener noreferrer\">Increasing max execution to PHP</a>"
msgstr ""
"%1$s - 我们建议将最大执行时间至少设置为180。<br />要导入经典演示内容，"
"<strong>300</strong>秒的最大执行时间是必需的。< br / >:<a href=\"%2$s\" "
"target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">增加PHP的最大执行时间</a>"

#: app/plugins/madara-welcome/system-status.php:154
msgid "PHP Max Input Vars"
msgstr "PHP最大输入变量"

#: app/plugins/madara-welcome/system-status.php:154
msgid "PHP Max Input Vars:"
msgstr "PHP最大输入参数:"

#: app/plugins/madara-welcome/system-status.php:156
#: app/plugins/madara-welcome/system-status.php:192
#: app/plugins/madara-welcome/system-status.php:220
msgid ""
"The maximum number of variables your server can use for a single function to "
"avoid overloads."
msgstr "您的服务器可用于单个功能以避免重载的最大变量数。"

#: app/plugins/madara-welcome/system-status.php:176
#: app/plugins/madara-welcome/system-status.php:211
#: app/plugins/madara-welcome/system-status.php:239
#, php-format
msgid ""
"%1$s - Recommended Value: %2$s.<br />Max input vars limitation will truncate "
"POST data such as menus. See: <a href=\"%3$s\" target=\"_blank\" rel="
"\"noopener noreferrer\">Increasing max input vars limit.</a>"
msgstr ""
"%1$s - 推荐值：%2$s。<br />最大输入vars限制将截断POST数据，如菜单。 请参阅："
"<a href=\"%3$s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">增加最大输入变"
"量限制。</a>"

#: app/plugins/madara-welcome/system-status.php:184
msgid "SUHOSIN Installed"
msgstr "SUHOSIN已安装"

#: app/plugins/madara-welcome/system-status.php:184
msgid "SUHOSIN Installed:"
msgstr "SUHOSIN 已安装:"

#: app/plugins/madara-welcome/system-status.php:185
msgid ""
"Suhosin is an advanced protection system for PHP installations. It was "
"designed to protect your servers on the one hand against a number of well "
"known problems in PHP applications and on the other hand against potential "
"unknown vulnerabilities within these applications or the PHP core itself.\n"
"\t\tIf enabled on your server, Suhosin may need to be configured to increase "
"its data submission limits."
msgstr ""
"Suhosin 是为 PHP 安装先进的保护系统。它旨在保护您的服务器在一方面对一些众所周"
"知的问题，PHP 应用程序中，另一方面针对潜在未知的漏洞，在这些应用程序或 PHP 内"
"核心本身。\n"
"如果您的服务器上启用，Suhosin 可能需要通过配置来提高其数据提交限制。"

#: app/plugins/madara-welcome/system-status.php:191
msgid "Suhosin Post Max Vars"
msgstr "Suhosin Post最大变量"

#: app/plugins/madara-welcome/system-status.php:191
msgid "Suhosin Post Max Vars:"
msgstr "Suhosin Post 帖子最大变量:"

#: app/plugins/madara-welcome/system-status.php:219
msgid "Suhosin Request Max Vars"
msgstr "Suhosin请求最大变量"

#: app/plugins/madara-welcome/system-status.php:219
msgid "Suhosin Request Max Vars:"
msgstr "Suhosin Request 最大变量:"

#: app/plugins/madara-welcome/system-status.php:247
msgid "Suhosin Post Max Value Length"
msgstr "Suhosin post最大值长度"

#: app/plugins/madara-welcome/system-status.php:247
msgid "Suhosin Post Max Value Length:"
msgstr "Suhosin Post 帖子最大变量长度:"

#: app/plugins/madara-welcome/system-status.php:248
msgid ""
"Defines the maximum length of a variable that is registered through a POST "
"request."
msgstr "定义通过POST请求注册的变量的最大长度。"

#: app/plugins/madara-welcome/system-status.php:253
#, php-format
msgid ""
"%1$s - Recommended Value: %2$s.<br />Post Max Value Length limitation may "
"prohibit the Theme Options data from being saved to your database. See: <a "
"href=\"%3$s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Suhosin "
"Configuration Info</a>."
msgstr ""
"%1$s - 推荐值：%2$s.<br />最大长度的限制可能会禁止主题选项的数据被保存到您的"
"数据库. 查看: <a href=\"%3$s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">"
"配置信息</a>."

#: app/plugins/madara-welcome/system-status.php:261
msgid "ZipArchive"
msgstr "ZipArchive"

#: app/plugins/madara-welcome/system-status.php:261
msgid "ZipArchive:"
msgstr "Zip存档："

#: app/plugins/madara-welcome/system-status.php:262
msgid ""
"ZipArchive is required for importing demos. They are used to import and "
"export zip files specifically for sliders."
msgstr "导入演示需要Zip文档。它们用于专门为滑块导入和导出zip文件。"

#: app/plugins/madara-welcome/system-status.php:266
msgid "MySQL Version"
msgstr "MySQL版本"

#: app/plugins/madara-welcome/system-status.php:266
msgid "MySQL Version:"
msgstr "MySQL 版本:"

#: app/plugins/madara-welcome/system-status.php:267
msgid "The version of MySQL installed on your hosting server."
msgstr "您的托管服务器上安装的MySQL版本。"

#: app/plugins/madara-welcome/system-status.php:273
msgid "Max Upload Size"
msgstr "最大上传尺寸"

#: app/plugins/madara-welcome/system-status.php:273
msgid "Max Upload Size:"
msgstr "最大上传文件体积："

#: app/plugins/madara-welcome/system-status.php:274
msgid ""
"The largest file size that can be uploaded to your WordPress installation."
msgstr "可以上传到WordPress安装的最大文件大小。"

#: app/plugins/madara-welcome/system-status.php:278
msgid "DOMDocument"
msgstr "DOM文档"

#: app/plugins/madara-welcome/system-status.php:278
msgid "DOMDocument:"
msgstr "DOM文档："

#: app/plugins/madara-welcome/system-status.php:279
msgid ""
"DOMDocument is required for the Fusion Builder plugin to properly function."
msgstr "Fusion Builder插件需要DOMDocument才能正常运行。"

#: app/plugins/madara-welcome/system-status.php:283
msgid "WP Remote Get"
msgstr "WP远程获取"

#: app/plugins/madara-welcome/system-status.php:283
msgid "WP Remote Get:"
msgstr "WP远程获取:"

#: app/plugins/madara-welcome/system-status.php:284
#: app/plugins/madara-welcome/system-status.php:293
msgid ""
"Madara uses this method to communicate with different APIs, e.g. Google, "
"Twitter, Facebook."
msgstr "Madara使用这种方法与不同的api进行通信，例如谷歌、Twitter、Facebook。"

#: app/plugins/madara-welcome/system-status.php:292
msgid "WP Remote Post"
msgstr "WP远程发布"

#: app/plugins/madara-welcome/system-status.php:292
msgid "WP Remote Post:"
msgstr "相关文章:"

#: app/plugins/madara-welcome/system-status.php:301
msgid "GD Library"
msgstr "GD库"

#: app/plugins/madara-welcome/system-status.php:301
msgid "GD Library:"
msgstr "GD 库："

#: app/plugins/madara-welcome/system-status.php:302
msgid ""
"Madara uses this library to resize images and speed up your site's loading "
"time"
msgstr "Madara使用这个库来调整图像大小并加快站点的加载时间"

#: app/plugins/madara-welcome/system-status.php:307
msgid "Installed"
msgstr "安装"

#: app/plugins/madara-welcome/system-status.php:320
#: app/plugins/madara-welcome/system-status.php:324
msgid "Active Plugins"
msgstr "激活插件"

#: app/plugins/madara-welcome/system-status.php:344
msgid "Visit plugin homepage"
msgstr "访问插件设置主页"

#: app/plugins/madara-welcome/system-status.php:350
#, php-format
msgctxt "by author"
msgid "by %s"
msgstr "由 %s"

#: app/plugins/madara-widgets/WidgetExtension.php:163
msgid "Change Widget Appearance"
msgstr "改变部件的外表"

#: app/plugins/madara-widgets/WidgetExtension.php:179
msgid "Layout"
msgstr "布局"

#: app/plugins/madara-widgets/WidgetExtension.php:181
msgid "Bordered"
msgstr "边框"

#: app/plugins/madara-widgets/WidgetExtension.php:182
msgid "Background"
msgstr "背景"

#: app/plugins/madara-widgets/WidgetExtension.php:185
msgid "Custom Variation - CSS Classes"
msgstr "自定义变化- CSS类"

#: app/plugins/madara-widgets/WidgetExtension.php:198
msgid "Widget Width"
msgstr "小部件宽度"

#: app/plugins/madara-widgets/WidgetExtension.php:217
msgid "Heading Style"
msgstr "标题样式"

#: app/plugins/madara-widgets/WidgetExtension.php:219
msgid "Style 1"
msgstr "样式 1"

#: app/plugins/madara-widgets/WidgetExtension.php:220
msgid "Style 2"
msgstr "样式 2"

#: app/plugins/madara-widgets/WidgetExtension.php:225
msgid "Font Icon - CSS Classes"
msgstr "字体图标- CSS类"

#: app/plugins/madara-woocommerce/WooCommerce.php:48
msgid "WooCommerce Sidebar"
msgstr "WooCommerce 边栏"

#: app/plugins/madara-woocommerce/WooCommerce.php:50
msgid "Used by all WooCommerce pages"
msgstr "用于所有WooCommerce页面"

#: app/plugins/madara-woocommerce/WooCommerce.php:64
msgid "WooCommerce"
msgstr "WooCommerce"

#: app/plugins/madara-woocommerce/WooCommerce.php:69
msgid "Breadcrumb Background"
msgstr "面包屑背景"

#: app/plugins/madara-woocommerce/WooCommerce.php:70
msgid ""
"Set default Header Background for all WooCommerce pages. The Shop page has "
"its own settings to override this default header"
msgstr ""
"设置所有WooCommerce页面的默认标题背景。商店页面有自己的设置来覆盖这个默认标题"

#: app/plugins/madara-woocommerce/WooCommerce.php:78
msgid "Archives Page Title"
msgstr "档案页面标题"

#: app/plugins/madara-woocommerce/WooCommerce.php:79
msgid "Page Title of WooCommerce All Products page"
msgstr "WooCommerce全产品页面标题"

#: app/plugins/madara-woocommerce/WooCommerce.php:87
msgid "Shop Sidebar Position"
msgstr "商店侧边栏位置"

#: app/plugins/madara-woocommerce/WooCommerce.php:88
msgid "Choose Sidebar Position for Shop and Single Product page"
msgstr "为商店和单个产品页面选择侧边栏位置"

#: app/plugins/madara-woocommerce/WooCommerce.php:110
msgid "Posts Per Page"
msgstr "每页文章"

#: app/plugins/madara-woocommerce/WooCommerce.php:111
msgid "Enter number of products per page in All Products page"
msgstr "在所有产品页面中输入每页产品的数量"

#: app/plugins/madara-woocommerce/WooCommerce.php:119
msgid "Number of items per row"
msgstr "每行的项目数"

#: app/plugins/madara-woocommerce/WooCommerce.php:120
msgid "Enter number of products per row in All Products page"
msgstr "在所有产品页面中输入每行产品的数量"

#: app/plugins/madara-woocommerce/WooCommerce.php:127
msgid "2 Items"
msgstr "2个项目"

#: app/plugins/madara-woocommerce/WooCommerce.php:131
msgid "3 Items"
msgstr "3个项目"

#: app/plugins/madara-woocommerce/WooCommerce.php:135
msgid "4 Items"
msgstr "4个项目"

#: app/plugins/madara-woocommerce/WooCommerce.php:139
msgid "5 Items"
msgstr "5个项目"

#: app/plugins/madara-woocommerce/WooCommerce.php:143
msgid "6 Items"
msgstr "6个项目"

#: app/plugins/madara-woocommerce/WooCommerce.php:173
#: app/views/ParseBreadcrumbs.php:28 app/views/ParsePageTitle.php:25
#: html/header/main-nav.php:20 html/header/main-navigation.php:50
#: madara-core/manga-breadcrumb.php:72
msgid "Home"
msgstr "主页"

#: app/plugins/madara-woocommerce/WooCommerce.php:191
msgid "sale"
msgstr "销售"

#: app/plugins/madara-woocommerce/WooCommerce.php:199
msgid "Prev"
msgstr "上一步"

#: app/plugins/madara-woocommerce/WooCommerce.php:200
msgid "Next"
msgstr "下"

#: app/theme-options.php:18
msgid "Manga General Layout"
msgstr "漫画常规布局"

#: app/theme-options.php:22
msgid "Manga General Settings"
msgstr "漫画全局设置"

#: app/theme-options.php:26
msgid "Manga Archives Page"
msgstr "漫画档案页面"

#: app/theme-options.php:30
msgid "Manga Detail Page"
msgstr "漫画详情页面"

#: app/theme-options.php:34
msgid "Manga Reading Page"
msgstr "漫画阅读页面"

#: app/theme-options.php:45
msgid "Manga Hover Details"
msgstr "漫画悬停详情"

#: app/theme-options.php:46
msgid "Show manga details when manga item in Manga Listing hoverd"
msgstr "当漫画列表中的漫画项目鼠标悬停时显示漫画详细信息"

#: app/theme-options.php:54
msgid "Manga New Chapter Tag"
msgstr "漫画新章节标签"

#: app/theme-options.php:55
msgid "Display \"New\" tag for the new chapter"
msgstr "显示新章节的“New”标签"

#: app/theme-options.php:63
msgid "New Chapter - Time Range"
msgstr "新的章节-时间范围"

#: app/theme-options.php:64
msgid ""
"The time range for set \"New\" tag from the time the chapter is uploaded"
msgstr "从章节上传时间开始设置 “New” 标签的时间范围"

#: app/theme-options.php:71
msgid "3 Days"
msgstr "3天"

#: app/theme-options.php:75
msgid "7 Days"
msgstr "7天"

#: app/theme-options.php:79
msgid "15 Days"
msgstr "15天"

#: app/theme-options.php:83
msgid "30 Days"
msgstr "30天"

#: app/theme-options.php:91 inc/extras.php:149
msgid "Reader Settings"
msgstr "读者设置"

#: app/theme-options.php:92
msgid "Enable \"Reading Settings\" tab in User Settings dashboard"
msgstr "在用户设置面板中启用“阅读设置”选项卡"

#: app/theme-options.php:100
msgid "Manga Bookmark List - Order By"
msgstr "漫画书签列表 - 排序"

#: app/theme-options.php:101
msgid ""
"By default, Bookmarked List items are ordered by the time an item is added "
"to the list"
msgstr "默认情况下，书签列表项目按项目添加到列表的时间排序"

#: app/theme-options.php:107
msgid "Default (bookmarked time)"
msgstr "Default (bookmarked time)"

#: app/theme-options.php:111
msgid "Manga Latest Update time"
msgstr "Manga Latest Update time"

#: app/theme-options.php:119
msgid "Manga Bookmark List - Order"
msgstr "漫画书签列表 - 顺序"

#: app/theme-options.php:120
msgid "Order of the items in the Bookmark List in User Settings page"
msgstr "设置用户页面中书签列表中的项目顺序"

#: app/theme-options.php:126
msgid "Oldest First"
msgstr "按最早优先"

#: app/theme-options.php:130
msgid "Newest First"
msgstr "按最新优先"

#: app/theme-options.php:138
msgid "Manga Main Top Sidebar Container"
msgstr "主顶部栏容器"

#: app/theme-options.php:139
msgid "Set container for Manga Main Top Sidebar. Custom width is 1760px"
msgstr "设置主顶部栏容器，自定义宽度为1760px"

#: app/theme-options.php:165
msgid "Manga Main Top Sidebar Background"
msgstr "主顶部栏背景"

#: app/theme-options.php:166
msgid "Upload background image for Manga Main Top Sidebar"
msgstr "上传主顶部侧边栏的背景图像"

#: app/theme-options.php:174
msgid "Manga Main Top Sidebar - Padding"
msgstr "主顶部栏 - 内间距"

#: app/theme-options.php:175
msgid ""
"Padding in Manga Main Top Sidebar. Default value is 50 0 20 0 & unit is px"
msgstr "设置主顶部栏容器内间距，默认值为 50 0 20 0，单位为px"

#: app/theme-options.php:183
msgid "Manga Main Top Second Sidebar Container"
msgstr "主顶部栏容器二"

#: app/theme-options.php:184
msgid "Set container for Manga Main Top Second Sidebar. Custom width is 1760px"
msgstr "设置容器主顶部栏容器二，自定义宽度为1760px"

#: app/theme-options.php:210
msgid "Manga Main Top Second Sidebar Background"
msgstr "主顶部栏容器二背景"

#: app/theme-options.php:211
msgid "Upload background image for Manga Main Top Second Sidebar"
msgstr "上传主顶部栏容器二的背景图片"

#: app/theme-options.php:219
msgid "Manga Main Top Second Sidebar - Padding"
msgstr "主顶部栏容器二 - 内间距"

#: app/theme-options.php:220
msgid ""
"Padding in Manga Main Top Second Sidebar. Default value is 50 0 20 0 & unit "
"is px"
msgstr "主顶部栏容器二容器内间距，默认值为 50 0 20 0，单位为px"

#: app/theme-options.php:228
msgid "Manga Main Bottom Sidebar Container"
msgstr "主底部栏容器"

#: app/theme-options.php:229
msgid "Set container for Manga Main Bottom Sidebar. Custom width is 1760px"
msgstr "设置主底部栏容器，自定义宽度为1760px"

#: app/theme-options.php:255
msgid "Manga Main Bottom Sidebar Background"
msgstr "主底部栏背景"

#: app/theme-options.php:256
msgid "Upload background image for Manga Main Bottom Sidebar"
msgstr "上传主底部栏容器的背景图片"

#: app/theme-options.php:264
msgid "Manga Main Bottom Sidebar - Padding"
msgstr "主底部栏 - 内间距"

#: app/theme-options.php:265
msgid ""
"Padding in Manga Main Bottom Sidebar. Default value is 50 0 20 0 & unit is px"
msgstr "设置主底部栏容器内间距，默认值为 50 0 20 0，单位为px"

#: app/theme-options.php:273
msgid "Manga Archives Header"
msgstr "归档标题"

#: app/theme-options.php:274
msgid "Enable Header section on Manga Archives page"
msgstr "启用漫画档案页面上标题区块"

#: app/theme-options.php:283
msgid "Manga Archive Header Background"
msgstr "标题背景 "

#: app/theme-options.php:284
msgid "Upload background image for Manga Archive Header"
msgstr "上传漫画归档面包屑背景"

#: app/theme-options.php:292
msgid "Manga Archive Heading Text"
msgstr "标题文本"

#: app/theme-options.php:293
msgid "set Heading Text for Manga Archives page. Default is \"All Mangas\""
msgstr "设置漫画档案页面的标题文本，默认值是\"所有漫画\""

#: app/theme-options.php:301
msgid "Genres on Manga Archive Page"
msgstr "漫画档案页面上的类型"

#: app/theme-options.php:302
msgid "Enable Genres block on Manga Archive Page Breadcrumb"
msgstr "在漫画存档页面面包屑上启用流派块"

#: app/theme-options.php:310
msgid "Default Genres List appearance"
msgstr "风格列表外观"

#: app/theme-options.php:311
msgid ""
"Show or hide Genres list by default. Choose \"On\" to open the Genres List"
msgstr "默认显示或隐藏风格列表，选择“On”打开风格列表"

#: app/theme-options.php:320
msgid "Genres Block Title"
msgstr "类型块标题"

#: app/theme-options.php:321
msgid "Genres Block Title. Default is \"GENRES\""
msgstr "类型块标题。默认是“流派”"

#: app/theme-options.php:329
msgid "Manga Archives Sidebar"
msgstr "漫画档案侧边栏"

#: app/theme-options.php:356
msgid ""
"Select layout for Manga Item in the list. Remember to regenerate thumbnails "
"for existing mangas"
msgstr "设置漫画列表中项目的布局，记住要为现有的漫画重新生成缩略图"

#: app/theme-options.php:378 app/theme-options.php:742
msgid "Item Width on Mobile Screen"
msgstr "移动屏幕上的项目宽度"

#: app/theme-options.php:379 app/theme-options.php:743
msgid "Set item width when viewing on mobile screens"
msgstr "在移动屏幕上查看时设置项目宽度"

#: app/theme-options.php:386 app/theme-options.php:754
#, php-format
msgid "1/2 - 50% screen width"
msgstr "1~2 - 50% s增加宽度"

#: app/theme-options.php:390 app/theme-options.php:750
#, php-format
msgid "1/1 - 100% screen width"
msgstr "1/1 - 100% s增加宽度"

#: app/theme-options.php:398
msgid "Allow GIF for Featured Image"
msgstr "允许GIF图像"

#: app/theme-options.php:399
msgid "Turn On/Off display GIF for Featured Image. Default Off."
msgstr "开启、关闭展示GIF为封面图，默认关闭。"

#: app/theme-options.php:407
msgid "Link to the Latest Chapter on thumbnail"
msgstr "链接到缩略图上的最新章节"

#: app/theme-options.php:408
msgid ""
"Item thumbnail will link to the Latest Chapter in this series. A \"Chapter "
"Tag\" will also appear on top of the thumbnail"
msgstr "项目缩略图将链接到本系列的最新章节。“章节标签”也将出现在缩略图的顶部"

#: app/theme-options.php:416
msgid "Manga Type Icon"
msgstr "类型图标"

#: app/theme-options.php:417
msgid ""
"If your site has different types of manga (Comic, Novel, Drama) and you need "
"an icon to differentiate those, turn this on"
msgstr ""
"如果你的网站有不同类型的漫画(漫画，小说，戏剧)，你需要一个图标来区分这些，打"
"开这个"

#: app/theme-options.php:425
msgid "Manga Type Text"
msgstr "类型文本"

#: app/theme-options.php:426
msgid "Showing Manga Type value or not"
msgstr "是否显示漫画类型值"

#: app/theme-options.php:434
msgid "Badge Position"
msgstr "徽章位置"

#: app/theme-options.php:435
msgid "Choose where to show the badge"
msgstr "选择在哪里显示 badge 徽章"

#: app/theme-options.php:442
msgid "Before title"
msgstr "标题之前"

#: app/theme-options.php:446
msgid "Before thumbnail"
msgstr "缩略图前"

#: app/theme-options.php:453
msgid "Limit Visible Titles"
msgstr "限制标题"

#: app/theme-options.php:454
msgid "Limit number of text lines so the long title will not break the layout"
msgstr "限制文本行数，以便长标题不会破坏布局 "

#: app/theme-options.php:463
msgid "Number of visible latest chapters"
msgstr "每行数量"

#: app/theme-options.php:464
msgid "Choose number of visible latest chapters for each item in the list"
msgstr "列表中的每个项目选择可见的最新章节数 "

#: app/theme-options.php:473
msgid "Show Chapter Volume"
msgstr "显示章节"

#: app/theme-options.php:474
msgid "Show Chapter Volume information"
msgstr "显示章节信息"

#: app/theme-options.php:491
msgid "Manga Single - Summary Layout"
msgstr "摘要背景"

#: app/theme-options.php:510
msgid "Always Show Manga Info"
msgstr "始终显示漫画信息"

#: app/theme-options.php:511
msgid "Always show manga info fields even if they are empty"
msgstr "始终显示漫画信息字段，即使它们是空的"

#: app/theme-options.php:519
msgid "Show Manga Tags"
msgstr "漫画标签"

#: app/theme-options.php:520
msgid "Where to show the Manga Tags"
msgstr "设置哪里展示漫画标签"

#: app/theme-options.php:526
msgid "Both in Manga Info section and Page Bottom"
msgstr "Both in Manga Info section and Page Bottom"

#: app/theme-options.php:530
msgid "In Manga Info section only"
msgstr "In Manga Info section only"

#: app/theme-options.php:534
msgid "At Page Bottom only"
msgstr "At Page Bottom only"

#: app/theme-options.php:542
msgid "Manga Single - Meta Tags for Authors"
msgstr "作者标签"

#: app/theme-options.php:543
msgid ""
"Use Post Author (default WordPress Author) or Manga Authors in the Meta Tags"
msgstr "使用文章作者 （默认 WordPress Author） 或漫画作者在 Meta 标签"

#: app/theme-options.php:549
msgid "WordPress Post Author"
msgstr "WordPress Post Author"

#: app/theme-options.php:553
msgid "Manga Authors"
msgstr "漫画作者"

#: app/theme-options.php:561
msgid "Manga Single - Breadcrumb"
msgstr "漫画详情页-面包屑"

#: app/theme-options.php:562
msgid "Enable Breadcrumb on Manga Single page"
msgstr "在漫画详情页启用面包屑"

#: app/theme-options.php:570
msgid "Manga Single - Show More Content"
msgstr "更多内容"

#: app/theme-options.php:571
msgid "Enable Show More button in Manga Summary"
msgstr "启用漫画摘要显示更多按钮"

#: app/theme-options.php:579
msgid "Manga Single - Show More Chapter"
msgstr "更多章节"

#: app/theme-options.php:580
msgid "Enable Show More button in Manga Chapters List"
msgstr "启用漫画章节列表显示更多按钮"

#: app/theme-options.php:588
msgid "Show \"Read First\", \"Read Last\" button"
msgstr "开始阅读/最后阅读"

#: app/theme-options.php:596
msgid "Manga Single Sidebar"
msgstr "漫画详情侧边栏"

#: app/theme-options.php:622
msgid "Manga Single - Default Manga Style"
msgstr "默认样式"

#: app/theme-options.php:623
msgid ""
"Set default style for Mangas. In each manga you can configure again to "
"override this setting"
msgstr "设置默认样式，在每个漫画中，您可以再次配置以覆盖此设置"

#: app/theme-options.php:630
msgid "Manga (with Chapters List)"
msgstr "Manga (with Chapters List)"

#: app/theme-options.php:634
msgid "One Shot (display the first chapter only)"
msgstr "One Shot (display the first chapter only)"

#: app/theme-options.php:641
msgid "Lazy-load chapters list"
msgstr "延迟加载"

#: app/theme-options.php:645
msgid ""
"If you manga/novel has a lot of chapters, the chapters list will load too "
"long. Lazy-load it will improve the performance. However, it will not be "
"cached"
msgstr ""
"如果你漫画/小说有很多章节，章节列表将加载太久，延迟加载将提高性能。但是，它不"
"会被缓存"

#: app/theme-options.php:650
msgid "Manga Single - Volumes Order"
msgstr "Volumes 排序"

#: app/theme-options.php:651
msgid ""
"Volumes order in the Chapter Navigation bar. In \"Manga Edit\" page, you can "
"drag&drop the order of volumes to sort them"
msgstr "章节导航栏中的卷顺序。 在“漫画编辑”页面，您可以拖放卷的顺序进行排序 "

#: app/theme-options.php:658
msgid "As in \"Manga Edit\" page"
msgstr "As in \"Manga Edit\" page"

#: app/theme-options.php:662
msgid "Reverse order in \"Manga Edit\" page"
msgstr "Reverse order in \"Manga Edit\" page"

#: app/theme-options.php:669
msgid "Manga Single - Chapters Order"
msgstr "漫画详情-章节顺序"

#: app/theme-options.php:670
msgid ""
"Set chapters order in Manga Single and other page where chapters are listed. "
"Order By Name works, but low performance. Consider using Order by Custom "
"Index"
msgstr ""
"在漫画单页和其他列出章节的页面中设置章节顺序。可以按名称排序，但是性能很差。"
"考虑使用Order by Custom索引"

#: app/theme-options.php:677
msgid "Oldest to latest by Name"
msgstr "名字从最后到最新"

#: app/theme-options.php:681
msgid "Latest to oldest by Name"
msgstr "名字从最新到最后"

#: app/theme-options.php:685
msgid "Oldest to latest by Time"
msgstr "时间从最新到最后"

#: app/theme-options.php:689
msgid "Latest to oldest by Time"
msgstr "时间从最后到最新"

#: app/theme-options.php:693
msgid "Custom Index Value - Bigger to Smaller"
msgstr "自定义索引值——从大到小"

#: app/theme-options.php:697
msgid "Custom Index Value - Smaller to Bigger"
msgstr "自定义索引值——从小到大"

#: app/theme-options.php:703
msgid "Manga Single - Chapters List Columns"
msgstr "章节列数"

#: app/theme-options.php:704
msgid "Choose number of columns to list chapters"
msgstr "选择章节显示列数"

#: app/theme-options.php:713
msgid "Manga Single - Related Items Layout"
msgstr "相关布局"

#: app/theme-options.php:714
msgid "Choose layout for Manga Related Items"
msgstr "选择相关漫画项目的布局"

#: app/theme-options.php:721
msgid "Default (small thumbnail)"
msgstr "默认(小图)"

#: app/theme-options.php:732
msgid "Manga Single - Number of Related Items"
msgstr "相关列数"

#: app/theme-options.php:733
msgid "Choose number of related items to display"
msgstr "设置漫画相关项目显示列数"

#: app/theme-options.php:761
msgid "Manga Views Display"
msgstr "显示视图"

#: app/theme-options.php:762
msgid "Display monthly views or all time views"
msgstr "显示月视图或所有时间视图"

#: app/theme-options.php:769
msgid "Monthly"
msgstr "每月"

#: app/theme-options.php:780
msgid "SEO - Manga Title"
msgstr "SEO - 漫画标题"

#: app/theme-options.php:781
msgid ""
"Custom Title Meta for Single Manga page. Use tag %title% for current Manga "
"Title. When using with Yoast SEO, this will override the meta title in Yoast"
msgstr ""
"自定义标题元为单一漫画页面。使用标签 %title% 为当前漫画标题。当与Yoast SEO一"
"起使用时，这将覆盖Yoast中的元标题"

#: app/theme-options.php:789
msgid "SEO - Manga Description"
msgstr "SEO - 漫画描述"

#: app/theme-options.php:790
msgid ""
"Custom Description Meta for Single Manga page. Use tag %title% for current "
"Manga Title. When using with Yoast SEO, this will override the meta "
"description in Yoast"
msgstr ""
"自定义描述元为单一漫画页面。使用标签 %title% 为当前漫画标题。当与Yoast SEO一"
"起使用时，这将覆盖Yoast中的元描述"

#: app/theme-options.php:798
msgid "SEO - Manga Chapter Title"
msgstr "SEO - 章节标题"

#: app/theme-options.php:799
msgid ""
"Custom Title Meta for Single Manga Reading page. Use tag %title% for current "
"Manga Title, %chapter% for current Manga Chapter, %chapter_index% for "
"current Chapter Index. When using with Yoast SEO, this will override the "
"meta title in Yoast"
msgstr ""
"自定义标题 Meta 为漫画详情阅读页面，使用标签 %title% 为当前漫画标题，%chapter"
"% 为当前漫画章节，当与 Yoast SEO 插件一起使用时，这将覆盖Yoast中的 Meta 标题"

#: app/theme-options.php:807
msgid "SEO - Manga Chapter Description"
msgstr "SEO - 章节描述"

#: app/theme-options.php:808
msgid ""
"Custom Description Meta for Single Manga Reading page. Use tag %title% for "
"current Manga Title, %chapter% for current Manga Chapter, %chapter_index% "
"for current Chapter Index, %summary% for Manga excerpt or first paragraph in "
"a Novel chapter. When using with Yoast SEO, this will override the meta "
"description in Yoast"
msgstr ""
"自定义描述 Meta 为单一漫画阅读页面，标签 %title% 用于当前漫画标题，%chapter% "
"用于当前漫画章节，%summary%用于漫画摘录或小说章节的第一段。当与 Yoast SEO 插"
"件一起使用时，这将覆盖Yoast中的 Meta 描述"

#: app/theme-options.php:816
msgid "Enable Reading Discussion"
msgstr "启用评论"

#: app/theme-options.php:817
msgid "Turn On/Off Reading Discussion for Manga Reading Page. Default Off."
msgstr "打开/关闭漫画阅读页面评论，默认关闭。"

#: app/theme-options.php:825
msgid "Enable Reading Discussion Heading"
msgstr "评论标题"

#: app/theme-options.php:826
msgid "Show heading for the Comments Form"
msgstr "显示评论表单标题"

#: app/theme-options.php:835
msgid "Manga Reading Page Sidebar"
msgstr "页面边栏"

#: app/theme-options.php:862
msgid "Manga Text Chapter - Side Column"
msgstr "文本章节 - 边栏"

#: app/theme-options.php:863
msgid ""
"In Text Chapter reading page, move sidebar & discussion to the side column, "
"instead of at bottom of content"
msgstr "阅读文本章节页面中，将边栏和评论移到侧边栏，而不是内容的底部"

#: app/theme-options.php:871
msgid "Chapter Heading"
msgstr "章节标题"

#: app/theme-options.php:872
msgid "Show Chapter Heading"
msgstr "显示章节标题"

#: app/theme-options.php:880
msgid "Minimal Reading Layout"
msgstr "精简阅读"

#: app/theme-options.php:881
msgid "Hide header and other parts to focus in reading content"
msgstr "隐藏标题和其他部分来集中阅读内容"

#: app/theme-options.php:889
msgid "Manga Text Chapter - Font Size"
msgstr "文字章节 - 字体大小"

#: app/theme-options.php:890
msgid ""
"Set font size (in pixels) for text. By default, it takes global font-size"
msgstr "设置文本的字体大小(以像素为单位)，默认情况下，它接受全局字体大小"

#: app/theme-options.php:898
msgid "Manga Image Chapter - Reading Style"
msgstr "图像章节 - 阅读风格"

#: app/theme-options.php:899
msgid "Choose reading style for Image Chapter"
msgstr "选择图像章节的阅读风格"

#: app/theme-options.php:917
msgid "Chapters Order in Reading Navigation"
msgstr "阅读导航"

#: app/theme-options.php:918
msgid "Should we keep the order in detail page, or reverse it?"
msgstr "我们应该保留详情页面顺序，还是反转它？"

#: app/theme-options.php:925
msgid "Use Chapters Order in Detail page"
msgstr "Use Chapters Order in Detail page"

#: app/theme-options.php:929
msgid "Reverse"
msgstr "相反"

#: app/theme-options.php:936
msgid "Enable Gaps"
msgstr "启用间隙"

#: app/theme-options.php:937
msgid "Enable Gaps between the images in Reading List Style"
msgstr "设置阅读“列表”样式图像之间的间隙"

#: app/theme-options.php:946 madara-core/user/page/reader-settings.php:80
msgid "Images Per Page"
msgstr "每页面图像"

#: app/theme-options.php:954
msgid "1 image"
msgstr "1 张图片"

#: app/theme-options.php:958
msgid "3 images"
msgstr "3张图片"

#: app/theme-options.php:962
msgid "6 images"
msgstr "6张图片"

#: app/theme-options.php:966
msgid "10 images"
msgstr "10"

#: app/theme-options.php:974
msgid "Full Width (No Left/Right Padding)"
msgstr "全宽"

#: app/theme-options.php:975
msgid "Disable Left/Right padding when reading chapter"
msgstr "阅读章节时禁用左/右内间距"

#: app/theme-options.php:983
msgid "Enable Related Manga"
msgstr "使用相关漫画"

#: app/theme-options.php:984
msgid "Turn On/Off Related Manga in Reading Page."
msgstr "打开/关闭阅读页面中的相关漫画。"

#: app/theme-options.php:992
msgid "Page Reading Ajax"
msgstr "Ajax 阅读"

#: app/theme-options.php:998
msgid "Use Ajax instead of redirecting URL when go to next page on chapter"
msgstr "使用Ajax而不是重定向URL，转到下一章节页面"

#: app/theme-options.php:1003
msgid "Preload Images"
msgstr "预加载图片"

#: app/theme-options.php:1008
msgid ""
"Use preloaded images for chapter without reloading or using ajax to get next/"
"prev image"
msgstr "使用章节预加载的图像，而不重新加载或使用ajax获得 下/上一个图像"

#: app/theme-options.php:1013
msgid "Sticky Header"
msgstr "粘性导航栏"

#: app/theme-options.php:1021
msgid "Default (use setting in Theme Options > Header > Sticky Menu"
msgstr "默认（使用主题选项中的设置>页眉>悬浮菜单"

#: app/theme-options.php:1036
msgid "Sticky Chapter Navigation (Wide Screens)"
msgstr "悬浮章节导航（宽屏）"

#: app/theme-options.php:1046
msgid "Enable Sticky Chapter Navigation for mobile screens ( < 768px)"
msgstr "设置移动设备屏幕悬浮章节导航 （< 768px）"

#: app/theme-options.php:1056
msgid "Next & Prev page by Pointer position"
msgstr "上/下一页按指针位置"

#: app/theme-options.php:1066
msgid "Social Sharing"
msgstr "社交分享"

#: app/theme-options.php:1067
msgid "Enable Social Sharing. Required plugin: "
msgstr "启用社交媒体分享，需要插件： "

#: app/theme-options.php:1075
msgid "Disable Image \"Save image as\""
msgstr "禁用保存"

#: app/theme-options.php:1076
msgid ""
"This setting will remove \"Save image as\" from mouse right click menu on "
"Manga Reading Page"
msgstr "此设置将从漫画阅读页面的鼠标右键菜单中删除图像另存为"

#: app/theme-options.php:1084
msgid "Manga Reading History"
msgstr "阅读历史"

#: app/theme-options.php:1085
msgid "Save Manga to user reading history when user's reading a chapter."
msgstr "当用户阅读一章时，将漫画保存到用户阅读历史。"

#: app/theme-options.php:1093
msgid "Manga Reading History Delay"
msgstr "漫画阅读历史延迟"

#: app/theme-options.php:1094
msgid ""
"how many seconds should we wait user to read the chapter before saving "
"chapter into reading history"
msgstr "将章节保存为阅读历史记录之前，我们应该等待用户读多少秒"

#: app/theme-options.php:1103
msgid "Manga Reading History Items"
msgstr "阅读历史项目"

#: app/theme-options.php:1104
msgid ""
"Number of Manga Items at most to be saved in Manga Reading History. If you "
"want to store unlimited number of items, enter -1. Please note that you have "
"a lot of mangas, it would effect performance"
msgstr ""
"漫画阅读历史中最多保存的漫画项目数，如果要存储无限数量的项目，请输入 -1。 请"
"注意，您有很多漫画，这会影响性能"

#: app/theme-options.php:1112
msgid "Manga Search - Exclude Tags"
msgstr "排除标签"

#: app/theme-options.php:1113
msgid ""
"Exclude mangas from Search Results if they have these tags. Enter a list of "
"tag slug, separated by comma"
msgstr ""
"如果漫画有这些标签，则从搜索结果中排除漫画，输入标签多个使用英文逗号分割"

#: app/theme-options.php:1120
msgid "Manga Search - Exclude Genres"
msgstr "排除风格"

#: app/theme-options.php:1121
msgid ""
"Exclude mangas from Search Results if they have these genres. Enter a list "
"of genre slug, separated by comma"
msgstr ""
"如果漫画有这些风格流派，则从搜索结果中排除漫画，输入一个风格流派列表，多个使"
"用英文逗号分割"

#: app/theme-options.php:1128
msgid "Manga Search - Exclude Authors"
msgstr "排除作者"

#: app/theme-options.php:1129
msgid ""
"Exclude mangas from Search Results if they belong to these authors. Enter a "
"list of author slug, separated by comma"
msgstr ""
"如果漫画有这些流派，则从搜索结果中排除漫画，输入作者列表，多个使用英文逗号分"
"割"

#: app/theme-options.php:1136
msgid "Ajax Search"
msgstr "Ajax搜索"

#: app/theme-options.php:1137
msgid "Enable or Disable Ajax Search for Manga"
msgstr "启用或禁用 Ajax 搜索漫画"

#: app/theme-options.php:1151
msgid "Show Polylang Languages Switcher in Footer"
msgstr "显示页脚多语言切换器"

#: app/theme-options.php:1161
msgid "User Settings"
msgstr "用户设置"

#: app/theme-options.php:1166
msgid "Require strong Password"
msgstr "加强密码"

#: app/theme-options.php:1167
msgid "Force user to use strong password"
msgstr "强制用户使用加强密码"

#: app/theme-options.php:1177
msgid "Speaker"
msgstr "扬声器"

#: app/theme-options.php:1182
msgid "Player Size"
msgstr "播放器大小"

#: app/theme-options.php:1183
msgid "Size of the audio player"
msgstr "音频播放器的大小"

#: app/theme-options.php:1189
msgid "Full width"
msgstr "全宽"

#: app/theme-options.php:1193
msgid "Small Player"
msgstr "小型播放"

#: app/theme-options.php:1201
msgid "Player Position"
msgstr "播放位置"

#: app/theme-options.php:1208
msgid "Floating (fixed position at bottom)"
msgstr "浮动（底部固定位置）"

#: app/theme-options.php:1212
msgid "Before chapter content"
msgstr "章节内容之前"

#: app/theme.php:173
msgid "Main Sidebar"
msgstr "主侧边栏"

#: app/theme.php:175
msgid "Main Sidebar used by all pages"
msgstr "所有页面使用的主侧边栏"

#: app/theme.php:183
msgid "Single Post Sidebar"
msgstr "文章侧边栏"

#: app/theme.php:185
msgid "Appear in Single Post"
msgstr "出现在一篇文章详情页面"

#: app/theme.php:193
msgid "Search Sidebar"
msgstr "搜索侧边栏"

#: app/theme.php:195
msgid "Search Sidebar in header"
msgstr "标题中的搜索侧边栏"

#: app/theme.php:203
msgid "Main Top Sidebar"
msgstr "主要侧边栏"

#: app/theme.php:205 app/theme.php:215
msgid "Appear before main content"
msgstr "出现在主内容之前"

#: app/theme.php:213
msgid "Main Top Second Sidebar"
msgstr "主顶部栏二"

#: app/theme.php:223
msgid "Body Top Sidebar"
msgstr "主体顶栏"

#: app/theme.php:225
msgid "Appear before body content"
msgstr "出现在正文内容之前"

#: app/theme.php:233
msgid "Body Bottom Sidebar"
msgstr "主体底部侧边栏"

#: app/theme.php:235
msgid "Appear after body content"
msgstr "出现在正文内容之后"

#: app/theme.php:243
msgid "Main Bottom Sidebar"
msgstr "主底边栏"

#: app/theme.php:245
msgid "Appear after main content"
msgstr "出现在主要内容之后"

#: app/theme.php:253
msgid "Footer Sidebar"
msgstr "页脚边栏"

#: app/theme.php:270 html/header/main-navigation.php:36
msgid "Primary Menu"
msgstr "主菜单"

#: app/theme.php:271
msgid "Secondary Menu"
msgstr "二级菜单"

#: app/theme.php:272
msgid "Mobile Menu"
msgstr "移动设备菜单"

#: app/theme.php:273
msgid "User Menu"
msgstr "用户菜单"

#: app/theme.php:274
msgid "Footer Menu"
msgstr "页脚菜单"

#: app/views/ParseBreadcrumbs.php:30 app/views/ParsePageTitle.php:27
msgid "Search Results for"
msgstr "搜索结果"

#: app/views/ParseComment.php:30
msgid "Website"
msgstr "网站"

#: app/views/ParseComment.php:37
msgid "Comment"
msgstr "评论"

#: app/views/ParseComment.php:75
msgid "Your comment is awaiting moderation."
msgstr "您的评论正在等待审阅。"

#: app/views/ParseComment.php:79
msgid "(Edit)"
msgstr "(编辑)"

#. translators: 1: date, 2: time
#: app/views/ParseComment.php:86
#, php-format
msgid "%1$s at %2$s"
msgstr "%1$s 于 %2$s"

#: app/views/ParseHead.php:186
msgid "Powered by Madara - A powerful multi-purpose theme by Madara"
msgstr "Madara - 一个强大的多用途主题"

#: app/views/ParseMeta.php:52
msgid "posted on"
msgstr "发布在"

#: app/views/ParseMeta.php:95
msgid "View all posts in "
msgstr "查看所有文章"

#: app/views/ParseMeta.php:133
msgid "Views"
msgstr "查看"

#: app/views/ParseMeta.php:147
msgid "Share"
msgstr "分享"

#: app/views/ParsePageTitle.php:29 madara-core/manga-search.php:116
#: madara-core/manga-search.php:117
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: app/views/ParsePageTitle.php:30
msgid "Page not found"
msgstr "页面未找到"

#: app/views/ParsePageTitle.php:51 app/views/ParsePageTitle.php:54
#: app/views/ParsePageTitle.php:57
msgid "Archives for "
msgstr "档案 "

#: app/views/ParsePagination.php:97
msgid "Posts navigation"
msgstr "文章导航"

#: app/views/ParsePagination.php:106
msgid "<span class=\"icon ion-md-arrow-forward meta-nav\"></span> Older Posts"
msgstr "<span class=\"icon ion-md-arrow-forward meta-nav\"></span> 旧的文章"

#: app/views/ParsePagination.php:108
msgid "<span class=\"icon ion-md-arrow-back meta-nav\"></span> Older Posts"
msgstr "<span class=\"icon ion-md-arrow-back meta-nav\"></span> 旧的文章"

#: app/views/ParsePagination.php:121
msgid "Newer posts <span class=\"icon ion-md-arrow-back meta-nav\"></span>"
msgstr "更新的文章 <span class=\"icon ion-md-arrow-back meta-nav\"></span>"

#: app/views/ParsePagination.php:123
msgid "Newer posts <span class=\"icon ion-md-arrow-forward meta-nav\"></span>"
msgstr "更新的文章 <span class=\"icon ion-md-arrow-back meta-nav\"></span>"

#: app/views/ParsePagination.php:187
msgid "LOAD MORE"
msgstr "加载更多"

#: app/views/ParsePostNavigation.php:39
msgid "NEXT POST"
msgstr "下一篇文章"

#: app/views/ParsePostNavigation.php:55
msgid "PREV POST"
msgstr "上一篇文章"

#: app/views/ParseSocials.php:117
msgid "Share on Facebook"
msgstr "分享到Facebook"

#: app/views/ParseSocials.php:130
msgid "Share on Twitter"
msgstr "分享到Twitter"

#: app/views/ParseSocials.php:142
msgid "Share on LinkedIn"
msgstr "分享到LinkedIn"

#: app/views/ParseSocials.php:154
msgid "Share on Tumblr"
msgstr "分享到Tumblr"

#: app/views/ParseSocials.php:167
msgid "Share on Google Plus"
msgstr "分享到Google Plus"

#: app/views/ParseSocials.php:180
msgid "Pin this"
msgstr "钉一下"

#: app/views/ParseSocials.php:193
msgid "Email this"
msgstr "发送邮件"

#: app/views/ParseSocials.php:200
msgid "SHARE THIS POST"
msgstr "分享这个文章"

#: comments.php:35
#, php-format
msgid "1 Comment"
msgid_plural "%d Comments"
msgstr[0] "1评论"

#: comments.php:41 comments.php:61
msgid "Comment navigation"
msgstr "评论导航"

#: comments.php:43 comments.php:63
msgid "&larr; Older Comments"
msgstr "&larr; 过去的评论"

#: comments.php:44 comments.php:64
msgid "Newer Comments &rarr;"
msgstr "新近的评论 &rarr;"

#: comments.php:74
msgid "Comments are closed."
msgstr "评论被关闭"

#: css/custom.css.php:730 madara-core/user/page/bookmark.php:18
msgid "Manga Name"
msgstr "漫画名称"

#: css/custom.css.php:733 html/single/content-page.php:71
#: madara-core/user/page/bookmark.php:20
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: css/custom.css.php:736 madara-core/user/page/bookmark.php:19
msgid "Updated Time"
msgstr "时间"

#: footer.php:79
#, php-format
msgid "&copy; %s Madara Inc. All rights reserved"
msgstr "&copy; %s Madara Inc. All rights reserved"

#: header.php:57 madara-core/manga-search.php:50
#: madara-core/widgets/manga-search/manga-search.php:84 search.php:19
msgid "Search..."
msgstr "搜索..."

#: html/header/mobile-navigation.php:35 html/header/sub-header-nav.php:57
msgid "Sign in"
msgstr "登录"

#: html/header/mobile-navigation.php:39 html/header/sub-header-nav.php:58
msgid "Sign up"
msgstr "注册"

#: html/loop/content-none.php:16
msgid "Nothing Found"
msgstr "无法找到任何内容"

#: html/loop/content-none.php:20
#, php-format
msgid ""
"Ready to publish your first post? <a href=\"%1$s\">Get started here</a>."
msgstr "准备好发布您的第一篇文章？<a href=\"%1$s\">从这里开始</a>"

#: html/loop/content-none.php:24
msgid ""
"Sorry, but nothing matched your search terms. Please try again with some "
"different keywords."
msgstr "对不起，没有符合你的搜索条件。请换其它关键词再试"

#: html/loop/content-none.php:29
msgid ""
"It seems we can&rsquo;t find what you&rsquo;re looking for. Perhaps "
"searching can help."
msgstr "看来我们不能找到你要找的东西。也许搜索可以提供帮助"

#: html/loop/content-search.php:47
msgid "Continue reading <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span>"
msgstr "继续阅读 <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span>"

#: html/loop/content-search.php:53 html/single/content-page.php:63
#: html/single/content.php:56
msgid "Pages:"
msgstr "页面："

#: html/loop/content-search.php:66
msgid "Read more"
msgstr "阅读更多"

#: html/single/author.php:18
msgid "About The Author"
msgstr "关于作者"

#: html/single/content-page.php:55 html/single/content.php:47
msgid "Tags: "
msgstr "标签："

#: inc/extras.php:41
msgid "Search Results"
msgstr "搜索结果"

#: inc/extras.php:54
#, php-format
msgid "Author: %s"
msgstr "作者：%s"

#: inc/extras.php:57
#, php-format
msgid "Day: %s"
msgstr "日：%s"

#: inc/extras.php:60
#, php-format
msgid "Month: %s"
msgstr "月：%s"

#: inc/extras.php:60
msgctxt "monthly archives date format"
msgid "F Y"
msgstr "F Y"

#: inc/extras.php:63
#, php-format
msgid "Year: %s"
msgstr "年：%s"

#: inc/extras.php:63
msgctxt "yearly archives date format"
msgid "Y"
msgstr "Y"

#: inc/extras.php:66
msgid "Asides"
msgstr "日志"

#: inc/extras.php:69
msgid "Galleries"
msgstr "图库"

#: inc/extras.php:72
msgid "Images"
msgstr "图片"

#: inc/extras.php:75
msgid "Videos"
msgstr "视频"

#: inc/extras.php:78
msgid "Quotes"
msgstr "引用"

#: inc/extras.php:81
msgid "Links"
msgstr "链接"

#: inc/extras.php:84
msgid "Statuses"
msgstr "状态"

#: inc/extras.php:87
msgid "Audios"
msgstr "音频"

#: inc/extras.php:90
msgid "Chats"
msgstr "图表"

#: inc/extras.php:97
#, php-format
msgid "Projects in %s category"
msgstr "项目 %s 分类"

#: inc/extras.php:99 inc/extras.php:118
msgid "Archives"
msgstr "存档"

#: inc/extras.php:110
msgid "All Projects"
msgstr "所有项目"

#: inc/extras.php:114
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: inc/extras.php:116
msgid "All Services"
msgstr "所有服务"

#: inc/extras.php:131 madara-core/manga-single.php:97
msgid "Show more  "
msgstr "显示更多 "

#: inc/extras.php:132
msgid "Show less  "
msgstr "显示更少 "

#: inc/extras.php:147
msgid "Bookmarks"
msgstr "书签"

#: inc/extras.php:148
msgid "History"
msgstr "历史"

#: inc/extras.php:150
msgid "Account Settings"
msgstr "帐户设置"

#: inc/extras.php:151
msgid "My Uploaded Mangas"
msgstr "我上传的漫画"

#: inc/template-tags.php:46
#, php-format
msgid ""
"<div class=\"c-meta\"><div class=\"item-meta\"><ul><li><p>Showing <span>%d-"
"%d</span> of <span>%d</span> projects in <span>%s</span></p></li></ul></"
"div></div>"
msgstr ""
"<div class=\"c-meta\"><div class=\"item-meta\"><ul><li><p>显示 <span>%d-%d</"
"span> of <span>%d</span> 项目 <span>%s</span></p></li></ul></div></div>"

#: inc/template-tags.php:56
#, php-format
msgid ""
"<div class=\"c-meta\"><div class=\"item-meta\"><ul><li><p>Showing <span>%d-"
"%d</span> of <span>%d</span> project in <span>%s</span></p></li></ul></div></"
"div>"
msgstr ""
"<div class=\"c-meta\"><div class=\"item-meta\"><ul><li><p>显示 <span>%d-%d</"
"span> of <span>%d</span> 项目 <span>%s</span></p></li></ul></div></div>"

#: inc/template-tags.php:69 inc/template-tags.php:77
#, php-format
msgid ""
"<div class=\"c-meta\"><div class=\"item-meta\"><ul><li><p>Showing <span>%d-"
"%d</span> of <span>%d</span> projects found</li></ul></div></div>"
msgstr ""
"<div class=\"c-meta\"><div class=\"item-meta\"><ul><li><p>显示 <span>%d-%d</"
"span> of <span>%d</span> 找到的项目</li></ul></div></div>"

#: madara-core/content/content-archive.php:88
#, php-format
msgid "Chapter %s"
msgstr "章节 %s"

#: madara-core/content/content-none.php:11
#, php-format
msgid "There is no Manga in this %s - %s"
msgstr "这里面没有漫画 %s - %s"

#: madara-core/content/content-none.php:13
msgid "There is no Manga yet"
msgstr "目前还没有漫画"

#: madara-core/content/content-none.php:15 search.php:94
msgid "No matches found. Try a different search..."
msgstr "没有匹配的搜索结果。尝试不同的搜索…"

#: madara-core/content/content-search.php:76
msgid "Authors"
msgstr "作者"

#: madara-core/content/content-search.php:101
msgid "Artists"
msgstr "艺术家"

#: madara-core/content/content-search.php:125
msgid "Genres"
msgstr "类型"

#: madara-core/content/content-search.php:205
msgid "Latest chapter"
msgstr "最新章节"

#: madara-core/manga-archive.php:16 madara-core/manga-breadcrumb.php:78
msgid "All Mangas"
msgstr "所有漫画"

#: madara-core/manga-archive.php:102 search.php:43
#, php-format
msgid "%s result"
msgid_plural "%s results"
msgstr[0] "%s 个结果"

#: madara-core/manga-filter.php:8
msgid "Order by"
msgstr "排序"

#: madara-core/manga-filter.php:15
msgid "Relevance"
msgstr "关联"

#: madara-core/manga-filter.php:22
msgid "Latest"
msgstr "最新"

#: madara-core/manga-filter.php:27
msgid "A-Z"
msgstr "A-Z"

#: madara-core/manga-filter.php:42
msgid "Most Views"
msgstr "最多浏览"

#: madara-core/manga-functions.php:291
msgid "Invalid request, please try again"
msgstr "请求无效，请重试"

#: madara-core/manga-functions.php:295
msgid "Session expired, please try again."
msgstr "会话已过期，请重试。"

#: madara-core/manga-functions.php:302
msgid "User not found, please try again later. "
msgstr "找不到用户，请稍后再试 "

#: madara-core/manga-functions.php:324
msgid "Current Password cannot be empty"
msgstr "当前密码不能为空"

#: madara-core/manga-functions.php:326
msgid "Confirm Password cannot be empty"
msgstr "确认密码不能为空"

#: madara-core/manga-functions.php:328
msgid "New password must be different with current password"
msgstr "新密码必须与当前密码不同"

#: madara-core/manga-functions.php:330
msgid "New Password & Confirm Password must be matched."
msgstr "新密码和确认密码必须匹配。"

#: madara-core/manga-functions.php:332
msgid "Incorrect current password, please check again."
msgstr "当前密码错误，请重新检查。"

#: madara-core/manga-functions.php:428
msgid "<span>You haven't read any manga yet</span>"
msgstr "<span>你还没看过漫画呢</span>"

#: madara-core/manga-functions.php:528
msgid "Updating"
msgstr "更新"

#: madara-core/manga-functions.php:658 madara-core/single/info-tags.php:9
msgid "Tag(s)"
msgstr "标记(s)"

#: madara-core/manga-functions.php:677 madara-core/manga-single.php:81
msgid "Summary"
msgstr "摘要"

#: madara-core/manga-functions.php:1240
#, php-format
msgid "Comments for chapter \"%s\""
msgstr "\"%s\" 评论"

#: madara-core/manga-oneshot.php:71 madara-core/manga-single.php:110
msgid "Edit This Manga"
msgstr "编辑漫画"

#: madara-core/manga-related.php:119
msgid "YOU MAY ALSO LIKE"
msgstr "你也可能喜欢"

#: madara-core/manga-search.php:49 search.php:18
msgid "Search for:"
msgstr "搜索："

#: madara-core/manga-search.php:75
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

#: madara-core/manga-search.php:108
msgid "Genres condition"
msgstr "条件"

#: madara-core/manga-search.php:110
msgid "OR (having one of selected genres)"
msgstr "或"

#: madara-core/manga-search.php:111
msgid "AND (having all selected genres)"
msgstr "和"

#: madara-core/manga-search.php:121 madara-core/manga-search.php:122
msgid "Artist"
msgstr "艺术家"

#: madara-core/manga-search.php:126
msgid "Year of Released"
msgstr "年发布的"

#: madara-core/manga-search.php:127
msgid "Year"
msgstr "年"

#: madara-core/manga-search.php:131
msgid "Adult content"
msgstr "成人内容"

#: madara-core/manga-search.php:134
msgid "None adult content"
msgstr "非成人内容"

#: madara-core/manga-search.php:135
msgid "Only adult content"
msgstr "仅限成人内容"

#: madara-core/manga-search.php:143
msgid "Completed"
msgstr "已完成"

#: madara-core/manga-search.php:147
msgid "Ongoing"
msgstr "持续"

#: madara-core/manga-search.php:151
msgid "Canceled"
msgstr "已取消"

#: madara-core/manga-search.php:155
msgid "On Hold"
msgstr "保留"

#: madara-core/manga-search.php:160
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: madara-core/manga-search.php:186
#, php-format
msgid "%s result for \"%s\""
msgid_plural "%s results for \"%s\""
msgstr[0] "%s 的 %s 结果"

#: madara-core/manga-single-reading.php:124
msgid "SHARE THIS MANGA"
msgstr "分享这个漫画"

#: madara-core/reading-content/content-reading-list.php:99
#: madara-core/reading-content/content-reading-paged.php:120
#: madara-core/reading-content/content-reading-paged.php:147
msgid "View Full Size Image"
msgstr "查看全图"

#: madara-core/single/info-chapters.php:15
msgid "Change Order"
msgstr "修改次序"

#: madara-core/single/info-chapters.php:145
msgid "There is no chapters"
msgstr "没有章节"

#: madara-core/single/info-chapters.php:167
msgid "Show more "
msgstr "显示更多 "

#: madara-core/single/info-rank.php:14
#, php-format
msgid " %1s, it has %2s monthly view"
msgid_plural " %1s, it has %2s monthly views"
msgstr[0] " %1s, 它有 %2s 月视图"

#: madara-core/single/info-rating.php:13
#, php-format
msgid ""
"<span> <span> Average <span property=\"ratingValue\" id=\"averagerate\"> %s</"
"span> / <span property=\"bestRating\">5</span> </span> </span> out of <span "
"property=\"ratingCount\" id=\"countrate\">%s</span>"
msgstr ""
"<span> <span> Average <span property=\"ratingValue\" id=\"averagerate\"> %s</"
"span> / <span property=\"bestRating\">5</span> </span> </span> out of <span "
"property=\"ratingCount\" id=\"countrate\">%s</span>"

#: madara-core/single/quick-buttons.php:26
msgid "Continue reading"
msgstr "继续阅读"

#: madara-core/single/quick-buttons.php:41
#: madara-core/single/quick-buttons.php:47
msgid "Read First"
msgstr "正序阅读"

#: madara-core/single/quick-buttons.php:42
#: madara-core/single/quick-buttons.php:48
msgid "Read Last"
msgstr "倒序阅读"

#: madara-core/single/user-actions.php:11
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#: madara-core/single/user-actions.php:18
#, php-format
msgid "%s comment"
msgid_plural "%s comments"
msgstr[0] "%s 评论"

#: madara-core/single/user-actions.php:20
#, php-format
msgid "%d comment"
msgstr "%d评论"

#: madara-core/user/page/account-settings.php:22
msgid "Succeeded!"
msgstr "成功！"

#: madara-core/user/page/account-settings.php:22
msgid "Update successfully"
msgstr "更新成功"

#: madara-core/user/page/account-settings.php:27
msgid "Failed!"
msgstr "失败！"

#: madara-core/user/page/account-settings.php:55
msgid "Only for .jpg .png or .gif file"
msgstr "只适用于.jpg .png或.gif文件"

#: madara-core/user/page/account-settings.php:61
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: madara-core/user/page/account-settings.php:72
msgid "Change Your Display name"
msgstr "更改昵称"

#: madara-core/user/page/account-settings.php:76
msgid "Current Display name"
msgstr "当前昵称"

#: madara-core/user/page/account-settings.php:84
msgid "New Display name"
msgstr "新显示名称"

#: madara-core/user/page/account-settings.php:92
#: madara-core/user/page/account-settings.php:120
#: madara-core/user/page/account-settings.php:154
#: madara-core/user/page/reader-settings.php:105
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: madara-core/user/page/account-settings.php:100
msgid "Change Your email address"
msgstr "更改您的电子邮件地址"

#: madara-core/user/page/account-settings.php:104
msgid "Your email"
msgstr "您的邮箱"

#: madara-core/user/page/account-settings.php:112
msgid "New email address"
msgstr "新电子邮件地址"

#: madara-core/user/page/account-settings.php:127
msgid "Change Your Password"
msgstr "更改您的密码"

#: madara-core/user/page/account-settings.php:132
msgid "Current Password"
msgstr "当前密码"

#: madara-core/user/page/account-settings.php:138
msgid "New Password"
msgstr "新密码"

#: madara-core/user/page/account-settings.php:144
msgid "Comfirm Password"
msgstr "确认密码"

#: madara-core/user/page/account-settings.php:153
msgid "I agree to use this weak password"
msgstr "我同意使用这个弱密码"

#: madara-core/user/page/bookmark.php:85
msgid "Latest chapter: "
msgstr "最新章节："

#: madara-core/user/page/bookmark.php:92
msgid "page "
msgstr "页面 "

#: madara-core/user/page/bookmark.php:101
msgid "Unread chapter(s): "
msgstr "未读章节： "

#: madara-core/user/page/bookmark.php:158
msgid "Check all"
msgstr "全选"

#: madara-core/user/page/bookmark.php:160
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: madara-core/user/page/bookmark.php:167
msgid "No Manga Bookmarked"
msgstr "没有漫画书签"

#: madara-core/user/page/history.php:83
#, php-format
msgid "page %d"
msgstr "页面 %d"

#: madara-core/user/page/history.php:116
msgid "You haven't read any manga yet"
msgstr "你还没看过漫画呢"

#: madara-core/user/page/reader-settings.php:35
msgid "Success!"
msgstr "成功！"

#: madara-core/user/page/reader-settings.php:35
msgid " Update successfully"
msgstr " 更新成功"

#: madara-core/user/page/reader-settings.php:42
msgid "Reading Settings"
msgstr "阅读设置"

#: madara-core/user/page/reader-settings.php:46
msgid "Site Schema"
msgstr "网站模式"

#: madara-core/user/page/reader-settings.php:63
msgid "Reading Style"
msgstr "阅读风格"

#: madara-core/user/page/reader-settings.php:81
msgid "Only works with paged reading style"
msgstr "仅适用于分页阅读风格"

#: madara-core/user/page/reader-settings.php:89
msgid "Load 1 image per page (default)"
msgstr "每页加载1张图片(默认)"

#: madara-core/user/page/reader-settings.php:93
msgid "Load 3 images per page"
msgstr "每页加载3张图片"

#: madara-core/user/page/reader-settings.php:97
msgid "Load 6 images per page"
msgstr "每页加载6张图片"

#: madara-core/user/page/reader-settings.php:101
msgid "Load 10 images per page"
msgstr "每页加载10张图片"

#. translators: %s: Quantity.
#: woocommerce/global/quantity-input.php:30
#, php-format
msgid "%s quantity"
msgstr "%s 数量"

#: woocommerce/global/quantity-input.php:30
#: woocommerce/global/quantity-input.php:38
msgid "Quantity"
msgstr "数量"

#: woocommerce/global/quantity-input.php:54
msgctxt "Product quantity input tooltip"
msgid "Qty"
msgstr "数量"

#: woocommerce/loop/result-count.php:32
msgid "Showing the single result"
msgstr "显示单个结果"

#. translators: %d: total results
#: woocommerce/loop/result-count.php:35
#, php-format
msgid "Showing all %d result"
msgid_plural "Showing all %d results"
msgstr[0] "显示所有%d个结果"

#. translators: 1: first result 2: last result 3: total results
#: woocommerce/loop/result-count.php:40
#, php-format
msgctxt "with first and last result"
msgid "Showing %1$d&ndash;%2$d of %3$d result"
msgid_plural "Showing %1$d&ndash;%2$d of %3$d results"
msgstr[0] "显示 %1$d-%2$d 个结果（共 %3$d 个结果）"

#: woocommerce/myaccount/form-login.php:32
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: woocommerce/myaccount/form-login.php:39
msgid "Username or email address"
msgstr "用户名或邮箱地址"

#: woocommerce/myaccount/form-login.php:43
#: woocommerce/myaccount/form-login.php:93
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: woocommerce/myaccount/form-login.php:51
msgid "Remember me"
msgstr "记住我"

#: woocommerce/myaccount/form-login.php:54
msgid "Log in"
msgstr "登录"

#: woocommerce/myaccount/form-login.php:57
msgid "Lost your password?"
msgstr "忘记密码？"

#: woocommerce/myaccount/form-login.php:79
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: woocommerce/myaccount/form-login.php:86
msgid "Email address"
msgstr "电子邮件地址"

#: woocommerce/myaccount/form-login.php:99
msgid "A password will be sent to your email address."
msgstr "密码将发送到您的电子邮件地址."

#. Theme URI of the plugin/theme
msgid "https://live.mangabooth.com/"
msgstr "https://live.mangabooth.com/"

#. Description of the plugin/theme
msgid ""
"Manga Solution for WordPress. Support Manga, Comic, Novel, Anime, Video "
"content. Require WP Manga (Madara-Core) plugin"
msgstr ""
"漫画解决方案的WordPress。支持漫画，漫画，小说，动漫，视频内容。需要 WP Manga "
"(Madara-Core) 插件 | By <a href=\"https://www.gouwo8.com\" target=\"_blank\" "
"rel=\"noopener\">狗窝吧汉化</a>"

#. Author of the plugin/theme
msgid "WPStylish"
msgstr ""
"Wpstylish | By <a href=\"https://www.gouwo8.com\" target=\"_blank\" rel="
"\"noopener\">狗窝吧汉化</a>"

#. Author URI of the plugin/theme
msgid "https://themeforest.net/user/wpstylish"
msgstr "https://themeforest.net/user/wpstylish"
